{
    "status": "ok", 
    "articles": [
        {
            "description": "Apr\u00e8s le retrait de la Tunisie sur la liste noire des \" juridictions non coop\u00e9ratives en mati\u00e8re fiscale \", le 23 janvier dernier, le gouvernement tunisien n'a pas d'autre choix que de remettre le pays sur les rails, analyse Frida Dahmani, journaliste \u00e0 JA.", 
            "title": "Kafka \u00e0 Tunis", 
            "url": "http://www.jeuneafrique.com/mag/531860/politique/kafka-a-tunis/", 
            "author": "Frida Dahmani", 
            "publishedAt": "2018-03-02T16:03:00Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Jeuneafrique.com"
            }, 
            "urlToImage": "http://www.jeuneafrique.com/medias/2017/11/01/sipa_ap22123756_000003-640x320-1509545287.jpg"
        }, 
        {
            "description": "Tuni\u2019SEO ISG Club, c\u2019est un nouveau club universitaire sp\u00e9cialis\u00e9 dans le marketing digital qui sera lanc\u00e9 \u00e0 l\u2019Institut Sup\u00e9rieur de Gestion de Tunis (ISG Tunis).", 
            "title": "Tuni'SEO ISG : Nouveau Club universitaire de marketing digital", 
            "url": "https://www.espacemanager.com/tuniseo-isg-nouveau-club-universitaire-de-marketing-digital.html", 
            "author": null, 
            "publishedAt": "2018-03-02T17:56:34Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Espacemanager.com"
            }, 
            "urlToImage": "https://www.espacemanager.com/sites/default/files/field/image/tuniseo_isg_club.jpg"
        }, 
        {
            "description": "Trop simpliste et manquant de rythme, \u00abl\u2019Amour des hommes\u00bb, de Mehdi Ben Attia, dresse le portrait d\u2019une jeune veuve qui s\u2019\u00e9mancipe par la photo de charme au masculin.", 
            "title": "Boulevard de clich\u00e9s \u00e0 Tunis", 
            "url": "http://next.liberation.fr/cinema/2018/02/27/boulevard-de-cliches-a-tunis_1632717", 
            "author": "Liberation.fr", 
            "publishedAt": "2018-02-27T18:16:12Z", 
            "source": {
                "id": "liberation", 
                "name": "Lib\u00e9ration"
            }, 
            "urlToImage": "http://md1.libe.com/photo/1100414-photo_hd_05jpg.jpg?modified_at=1519755675&amp;picto=fb&amp;ratio_x=191&amp;ratio_y=100&amp;width=600"
        }, 
        {
            "description": "[Tunis Afrique Presse] Tunis -Le minist\u00e8re de l'Energie, des mines et des \u00e9nergies renouvelables a annonc\u00e9, qu'\u00e0 partir du dimanche 1er avril 2018, \u00e0 z\u00e9ro heure, les prix de vente au public des produits p\u00e9troliers seront modifi\u00e9s comme suit :", 
            "title": "Tunisie:Ajustement partiel des prix de vente des produits p\u00e9troliers", 
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201804020352.html", 
            "author": "", 
            "publishedAt": "2018-04-02T18:41:05Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Allafrica.com"
            }, 
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png"
        }, 
        {
            "description": "[Tunis Afrique Presse] Tunis -Le Syndicat g\u00e9n\u00e9ral de l'Information a brandi, samedi, la \u00ab menace de gr\u00e8ve g\u00e9n\u00e9rale \u00bb, sur fond du climat difficile qui pr\u00e9vaut dans les organes de presse publique et les \u00e9tablissements m\u00e9diatiques confisqu\u00e9s.", 
            "title": "Tunisie:Le Syndicat g\u00e9n\u00e9ral de l'information brandi la menace de gr\u00e8ve g\u00e9n\u00e9rale dans l'ensemble des m\u00e9dias publics", 
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201803310264.html", 
            "author": "", 
            "publishedAt": "2018-03-31T19:45:43Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Allafrica.com"
            }, 
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png"
        }, 
        {
            "description": "L\u2019ambassadeur de France en Tunisie raconte son coup de coeur pour un pays qu\u2019il a d\u00e9couvert il y a trente ans. Pour ses sites arch\u00e9ologiques, ses \u00e9vocations litt\u00e9raires, son \u00e9lan d\u00e9mocratique, l\u2019enthousiasme de sa population surtout.", 
            "title": "L\u2019\u00e9loge d\u2019un diplomate: embarquement pour Tunis", 
            "url": "https://www.challenges.fr/monde/afrique/l-eloge-d-un-diplomate-embarquement-pour-tunis_577490?xtor=RSS-32", 
            "author": "Challenges.fr", 
            "publishedAt": "2018-04-01T12:00:00Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Challenges.fr"
            }, 
            "urlToImage": null
        }, 
        {
            "description": "Tunis - Plus d'un millier de Tunisiens, en majorit\u00e9 des femmes, ont d\u00e9fil\u00e9 samedi \u00e0 Tunis pour r\u00e9clamer l'\u00e9galit\u00e9 des sexes en mati\u00e8re d'h\u00e9ritage, scandant que c'\u00e9tait \"un droit, pas une faveur\".", 
            "title": "Des Tunisiennes manifestent pour r\u00e9clamer l'\u00e9galit\u00e9 dans l'h\u00e9ritage", 
            "url": "https://www.lexpress.fr/actualites/1/monde/des-tunisiennes-manifestent-pour-reclamer-l-egalite-dans-l-heritage_1991394.html", 
            "author": null, 
            "publishedAt": "2018-03-10T20:32:09Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Lexpress.fr"
            }, 
            "urlToImage": "https://static.lexpress.fr/medias_11775/w_605,h_350,c_fill,g_north/v1520713989/de-tunisiens-en-majorite-des-femmes-defilent-a-tunis-pour-reclamer-l-egalite-des-sexes-en-matiere-d-heritage-le-10-mars-2018_6028988.jpg"
        }, 
        {
            "description": "Tunis - Le Printemps arabe n'est pas termin\u00e9 et la Tunisie, o\u00f9 il est n\u00e9 en 2011, a le devoir de r\u00e9ussir sa transition d\u00e9mocratique pour rester \"un mod\u00e8le\", a d\u00e9clar\u00e9 jeudi le pr\u00e9sident fran\u00e7ais Emmanuel Macron \u00e0 Tunis.", 
            "title": "Le Printemps arabe n'est pas termin\u00e9, dit Macron \u00e0 Tunis", 
            "url": "https://www.lexpress.fr/actualites/1/monde/le-printemps-arabe-n-est-pas-termine-dit-macron-a-tunis_1981336.html", 
            "author": null, 
            "publishedAt": "2018-02-01T11:31:06Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Lexpress.fr"
            }, 
            "urlToImage": "https://static.lexpress.fr/medias_11743/w_605,h_350,c_fill,g_north/v1517485448/le-president-francais-emmanuel-macron-s-adressant-au-parlement-tunisien-le-1er-fevrier-2018_6012422.jpg"
        }, 
        {
            "description": "Emmanuel Macron et Bertrand Delano\u00eb, dans la Medina de Tunis. \u00a9 Reuters En Tunisie, le pr\u00e9sident fran\u00e7ais a mis en avant la jeunesse, celle des Tunisiens comme la sienne, pour assurer de sa volont\u00e9 d'aider le pays, surtout en mati\u00e8re de d\u00e9veloppement \u00e9conomiq\u2026", 
            "title": "A Tunis, Macron d\u00e9ploie sa \u00abstrat\u00e9gie m\u00e9diterran\u00e9enne\u00bb", 
            "url": "https://www.mediapart.fr/journal/international/010218/tunis-macron-deploie-sa-strategie-mediterraneenne?onglet=full", 
            "author": "lilia Blaise", 
            "publishedAt": "2018-02-01T19:00:28Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Mediapart.fr"
            }, 
            "urlToImage": "https://static.mediapart.fr/etmagine/default/files/2018/02/01/capture-d-e-cran-2018-02-01-a-18-56-06.jpg"
        }, 
        {
            "description": "[Le Pays] Entre la France et le Maghreb de fa\u00e7on g\u00e9n\u00e9rale, il existe une vieille histoire faite de sang et de suspicion en ce qui concerne particuli\u00e8rement l'Alg\u00e9rie, mais aussi d'amour en ce qui concerne notamment le Maroc et la Tunisie.", 
            "title": "Tunisie:Macron \u00e0 Tunis - Une visite de raison", 
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201802010265.html", 
            "author": "", 
            "publishedAt": "2018-02-01T08:38:50Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Allafrica.com"
            }, 
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png"
        }, 
        {
            "description": "La Cit\u00e9 de la Culture, m\u00e9ga-complexe dont le gouvernement veut faire le coeur de la culture tunisienne, a \u00e9t\u00e9 inaugur\u00e9e en grande pompe, plus de dix ans apr\u00e8s son lancement. Le complexe comprend un mus\u00e9e d'art contemporain, une salle d'op\u00e9ra, deux th\u00e9\u00e2tres, u\u2026", 
            "title": "La Cit\u00e9 de la Culture \u00e0 Tunis ouvre ses portes", 
            "url": "http://www.france24.com/fr/video/20180322-cite-culture-a-tunis-ouvre-portes", 
            "author": "FRANCE24", 
            "publishedAt": "2018-03-22T09:41:00Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "France24.com"
            }, 
            "urlToImage": "http://scd.france24.com/fr/files_fr/imagecache/france24_large_652_338/2018-03-22_0817_tunisie.jpeg"
        }, 
        {
            "description": "Tunis \u2014 L\u2019Instance V\u00e9rit\u00e9 et Dignit\u00e9 (IVD), instaur\u00e9e en 2014 pour rendre justice aux victimes de la...", 
            "title": "Tunisie: les travaux sem\u00e9s d\u2019emb\u00fbches de l\u2019Instance V\u00e9rit\u00e9 et Dignit\u00e9", 
            "url": "https://www.ledevoir.com/monde/afrique/523923/tunisie-les-travaux-semes-d-embuches-de-l-instance-verite-et-dignite", 
            "author": "webmestre@ledevoir.com (Agence France-Presse)", 
            "publishedAt": "2018-03-29T01:41:33Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Ledevoir.com"
            }, 
            "urlToImage": "https://media2.ledevoir.com/images_galerie/nwd_608390_459046/image.jpg?ts=1522287693"
        }, 
        {
            "description": "Tunis \u2014 Le pr\u00e9sident tunisien, B\u00e9ji Ca\u00efd Essebsi, a d\u00e9fendu mercredi l\u2019attitude des autorit\u00e9s lors...", 
            "title": "Tunisie: Essebsi d\u00e9fend l\u2019attitude des autorit\u00e9s lors de manifestations", 
            "url": "http://www.ledevoir.com/international/actualites-internationales/519028/manifestations-le-president-tunisien-defend-les-autorites", 
            "author": "webmestre@ledevoir.com (Agence France-Presse)", 
            "publishedAt": "2018-02-01T02:36:50Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Ledevoir.com"
            }, 
            "urlToImage": "http://www.ledevoir.com/images/ul/graphiques/logo_devoir_facebook.gif?20131118"
        }, 
        {
            "description": "Tunis - Claudia Cardinale, concert du tout nouvel orchestre de l'op\u00e9ra de Tunis: la Cit\u00e9 de la Culture, m\u00e9ga-complexe dont le gouvernement veut faire le coeur de la culture tunisienne, a \u00e9t\u00e9 inaugur\u00e9e en grande pompe mercredi, plus de dix ans apr\u00e8s son lancem\u2026", 
            "title": "Tunis inaugure sa pharaonique Cit\u00e9 de la Culture, avec Claudia Cardinale", 
            "url": "https://www.lexpress.fr/actualites/1/culture/tunis-inaugure-sa-pharaonique-cite-de-la-culture-avec-claudia-cardinale_1994322.html", 
            "author": null, 
            "publishedAt": "2018-03-21T20:24:05Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Lexpress.fr"
            }, 
            "urlToImage": "https://static.lexpress.fr/medias_11784/w_605,h_350,c_fill,g_north/v1521635595/photo-d-une-des-facades-et-de-la-geode-de-la-cite-de-la-culture-mega-projet-inaugure-le-21-mars-2018-a-tunis_6033430.jpg"
        }, 
        {
            "description": "Tunis - Le gouvernement tunisien inaugure mercredi, en pr\u00e9sence de l'actrice italo-tunisienne Claudia Cardinale, la Cit\u00e9 de la Culture, un m\u00e9ga-projet en plein centre de Tunis lanc\u00e9 il y a plus 10 ans sous l'ancien dictateur Zine el Abidine Ben Ali et un temp\u2026", 
            "title": "Tunis inaugure son m\u00e9ga-projet de Cit\u00e9 de la Culture, avec Claudia Cardinale", 
            "url": "https://www.lexpress.fr/actualites/1/culture/tunis-inaugure-son-mega-projet-de-cite-de-la-culture-avec-claudia-cardinale_1994172.html", 
            "author": null, 
            "publishedAt": "2018-03-21T12:32:00Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Lexpress.fr"
            }, 
            "urlToImage": "https://static.lexpress.fr/medias_11784/w_605,h_350,c_fill,g_north/v1521635595/photo-d-une-des-facades-et-de-la-geode-de-la-cite-de-la-culture-mega-projet-inaugure-le-21-mars-2018-a-tunis_6033430.jpg"
        }, 
        {
            "description": "[Tunis Afrique Presse] Tunis/Tunisie -La r\u00e9gion de Testour abrite un circuit \"de pr\u00e8s de 1,5 km au coeur de la ville qui couvre mosqu\u00e9es, mausol\u00e9es et autres espaces publics dont le caf\u00e9 Andalous, les hammams, les jets-d'eau, les pots \u00e0 fleurs et les boutique\u2026", 
            "title": "Tunisie:B\u00e9j\u00e0 / Circuit touristique et culturel \u00e0 Testour (Encadr\u00e9)", 
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201803310208.html", 
            "author": "", 
            "publishedAt": "2018-03-31T17:16:49Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Allafrica.com"
            }, 
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png"
        }, 
        {
            "description": "Tunis - Des militants LGBT ont \u00e9t\u00e9 dispers\u00e9s par la force samedi dans le centre de Tunis par des policiers en civil, apr\u00e8s que leur manifestation a \u00e9t\u00e9 interdite \"pour leur s\u00e9curit\u00e9\" selon le minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur.", 
            "title": "Tunisie: des militants LGBT emp\u00each\u00e9s de manifester pour raisons de \"s\u00e9curit\u00e9\"", 
            "url": "https://www.lexpress.fr/actualites/1/monde/tunisie-des-militants-lgbt-empeches-de-manifester-pour-raisons-de-securite_1979942.html", 
            "author": null, 
            "publishedAt": "2018-01-27T15:14:20Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Lexpress.fr"
            }, 
            "urlToImage": "https://static.lexpress.fr/medias_11738/w_605,h_350,c_fill,g_north/v1517066527/des-policiers-en-civil-empechent-des-militants-lgbt-de-manifester-devant-le-ministere-du-tourisme-a-tunis-le-27-janvier-2018_6010148.jpg"
        }, 
        {
            "description": "Walide Khyar (- 60 kg, 22 ans), champion d'Europe 2016, s'est impos\u00e9 au Grand Prix de Tunis..", 
            "title": "Judo - Grand Prix - Khyar s'impose \u00e0 Tunis", 
            "url": "https://www.lequipe.fr/Judo/Actualites/Khyar-s-impose-a-tunis/868367", 
            "author": null, 
            "publishedAt": "2018-01-19T16:15:00Z", 
            "source": {
                "id": "lequipe", 
                "name": "L'equipe"
            }, 
            "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/khyar-walide-fra/1500000000900239/550:111,1550:779-624-416-75/7bb7c.jpg"
        }, 
        {
            "description": "[Tunis Afrique Presse] Tunis/Tunisie -Au sein de l'unit\u00e9 de production \u00e0 l'usine Kromberg & Schubert, B\u00e9ja, l'\u00e9cho \u00e9tait assez intense, entre le son des machines en marche et le haut parleur d'o\u00f9 parvenait une voix f\u00e9minine souhaitant la bienvenue, en arabe, \u2026", 
            "title": "Tunisie:Kromberg & Schubert B\u00e9ja, une aubaine pour les employ\u00e9s de l'entreprise et la r\u00e9gion", 
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201803310047.html", 
            "author": "", 
            "publishedAt": "2018-03-31T01:07:31Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Allafrica.com"
            }, 
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png"
        }, 
        {
            "description": "[Tunis Afrique Presse] Tunis/Tunisie -Faisant le tour de la grande mosqu\u00e9e de Testour, le visiteur se trouve du c\u00f4t\u00e9 nord-est o\u00f9 est visible son c\u00e9l\u00e8bre minaret rectangulaire pour ensuite acc\u00e9der \u00e0 la cour secondaire, autour de la galerie hypostyle qui abrite\u2026", 
            "title": "Tunisie:B\u00e9ja / Testour, un site historique et environnemental \u00e0 valoriser illico presto", 
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201804020351.html", 
            "author": "", 
            "publishedAt": "2018-04-02T18:41:00Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Allafrica.com"
            }, 
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png"
        }
    ], 
    "totalResults": 687
}