{
    "status": "ok", 
    "articles": [
        {
            "description": "Apr\u00e8s le retrait de la Tunisie sur la liste noire des \" juridictions non coop\u00e9ratives en mati\u00e8re fiscale \", le 23 janvier dernier, le gouvernement tunisien n'a pas d'autre choix que de remettre le pays sur les rails, analyse Frida Dahmani, journaliste \u00e0 JA.", 
            "title": "Kafka \u00e0 Tunis", 
            "url": "http://www.jeuneafrique.com/mag/531860/politique/kafka-a-tunis/", 
            "author": "Frida Dahmani", 
            "publishedAt": "2018-03-02T16:03:00Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Jeuneafrique.com"
            }, 
            "urlToImage": "http://www.jeuneafrique.com/medias/2017/11/01/sipa_ap22123756_000003-640x320-1509545287.jpg"
        }, 
        {
            "description": "Tuni\u2019SEO ISG Club, c\u2019est un nouveau club universitaire sp\u00e9cialis\u00e9 dans le marketing digital qui sera lanc\u00e9 \u00e0 l\u2019Institut Sup\u00e9rieur de Gestion de Tunis (ISG Tunis).", 
            "title": "Tuni'SEO ISG : Nouveau Club universitaire de marketing digital", 
            "url": "https://www.espacemanager.com/tuniseo-isg-nouveau-club-universitaire-de-marketing-digital.html", 
            "author": null, 
            "publishedAt": "2018-03-02T17:56:34Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Espacemanager.com"
            }, 
            "urlToImage": "https://www.espacemanager.com/sites/default/files/field/image/tuniseo_isg_club.jpg"
        }, 
        {
            "description": "Trop simpliste et manquant de rythme, \u00abl\u2019Amour des hommes\u00bb, de Mehdi Ben Attia, dresse le portrait d\u2019une jeune veuve qui s\u2019\u00e9mancipe par la photo de charme au masculin.", 
            "title": "Boulevard de clich\u00e9s \u00e0 Tunis", 
            "url": "http://next.liberation.fr/cinema/2018/02/27/boulevard-de-cliches-a-tunis_1632717", 
            "author": "Liberation.fr", 
            "publishedAt": "2018-02-27T18:16:12Z", 
            "source": {
                "id": "liberation", 
                "name": "Lib\u00e9ration"
            }, 
            "urlToImage": "http://md1.libe.com/photo/1100414-photo_hd_05jpg.jpg?modified_at=1519755675&amp;picto=fb&amp;ratio_x=191&amp;ratio_y=100&amp;width=600"
        }, 
        {
            "description": "[Tunis Afrique Presse] Tunis -Le minist\u00e8re de l'Energie, des mines et des \u00e9nergies renouvelables a annonc\u00e9, qu'\u00e0 partir du dimanche 1er avril 2018, \u00e0 z\u00e9ro heure, les prix de vente au public des produits p\u00e9troliers seront modifi\u00e9s comme suit :", 
            "title": "Tunisie:Ajustement partiel des prix de vente des produits p\u00e9troliers", 
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201804020352.html", 
            "author": "", 
            "publishedAt": "2018-04-02T18:41:05Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Allafrica.com"
            }, 
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png"
        }, 
        {
            "description": "[Tunis Afrique Presse] Tunis -Le Syndicat g\u00e9n\u00e9ral de l'Information a brandi, samedi, la \u00ab menace de gr\u00e8ve g\u00e9n\u00e9rale \u00bb, sur fond du climat difficile qui pr\u00e9vaut dans les organes de presse publique et les \u00e9tablissements m\u00e9diatiques confisqu\u00e9s.", 
            "title": "Tunisie:Le Syndicat g\u00e9n\u00e9ral de l'information brandi la menace de gr\u00e8ve g\u00e9n\u00e9rale dans l'ensemble des m\u00e9dias publics", 
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201803310264.html", 
            "author": "", 
            "publishedAt": "2018-03-31T19:45:43Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Allafrica.com"
            }, 
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png"
        }, 
        {
            "description": "L\u2019ambassadeur de France en Tunisie raconte son coup de coeur pour un pays qu\u2019il a d\u00e9couvert il y a trente ans. Pour ses sites arch\u00e9ologiques, ses \u00e9vocations litt\u00e9raires, son \u00e9lan d\u00e9mocratique, l\u2019enthousiasme de sa population surtout.", 
            "title": "L\u2019\u00e9loge d\u2019un diplomate: embarquement pour Tunis", 
            "url": "https://www.challenges.fr/monde/afrique/l-eloge-d-un-diplomate-embarquement-pour-tunis_577490?xtor=RSS-32", 
            "author": "Challenges.fr", 
            "publishedAt": "2018-04-01T12:00:00Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Challenges.fr"
            }, 
            "urlToImage": null
        }, 
        {
            "description": "Tunis - Plus d'un millier de Tunisiens, en majorit\u00e9 des femmes, ont d\u00e9fil\u00e9 samedi \u00e0 Tunis pour r\u00e9clamer l'\u00e9galit\u00e9 des sexes en mati\u00e8re d'h\u00e9ritage, scandant que c'\u00e9tait \"un droit, pas une faveur\".", 
            "title": "Des Tunisiennes manifestent pour r\u00e9clamer l'\u00e9galit\u00e9 dans l'h\u00e9ritage", 
            "url": "https://www.lexpress.fr/actualites/1/monde/des-tunisiennes-manifestent-pour-reclamer-l-egalite-dans-l-heritage_1991394.html", 
            "author": null, 
            "publishedAt": "2018-03-10T20:32:09Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Lexpress.fr"
            }, 
            "urlToImage": "https://static.lexpress.fr/medias_11775/w_605,h_350,c_fill,g_north/v1520713989/de-tunisiens-en-majorite-des-femmes-defilent-a-tunis-pour-reclamer-l-egalite-des-sexes-en-matiere-d-heritage-le-10-mars-2018_6028988.jpg"
        }, 
        {
            "description": "Tunis - Le Printemps arabe n'est pas termin\u00e9 et la Tunisie, o\u00f9 il est n\u00e9 en 2011, a le devoir de r\u00e9ussir sa transition d\u00e9mocratique pour rester \"un mod\u00e8le\", a d\u00e9clar\u00e9 jeudi le pr\u00e9sident fran\u00e7ais Emmanuel Macron \u00e0 Tunis.", 
            "title": "Le Printemps arabe n'est pas termin\u00e9, dit Macron \u00e0 Tunis", 
            "url": "https://www.lexpress.fr/actualites/1/monde/le-printemps-arabe-n-est-pas-termine-dit-macron-a-tunis_1981336.html", 
            "author": null, 
            "publishedAt": "2018-02-01T11:31:06Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Lexpress.fr"
            }, 
            "urlToImage": "https://static.lexpress.fr/medias_11743/w_605,h_350,c_fill,g_north/v1517485448/le-president-francais-emmanuel-macron-s-adressant-au-parlement-tunisien-le-1er-fevrier-2018_6012422.jpg"
        }, 
        {
            "description": "Emmanuel Macron et Bertrand Delano\u00eb, dans la Medina de Tunis. \u00a9 Reuters En Tunisie, le pr\u00e9sident fran\u00e7ais a mis en avant la jeunesse, celle des Tunisiens comme la sienne, pour assurer de sa volont\u00e9 d'aider le pays, surtout en mati\u00e8re de d\u00e9veloppement \u00e9conomiq\u2026", 
            "title": "A Tunis, Macron d\u00e9ploie sa \u00abstrat\u00e9gie m\u00e9diterran\u00e9enne\u00bb", 
            "url": "https://www.mediapart.fr/journal/international/010218/tunis-macron-deploie-sa-strategie-mediterraneenne?onglet=full", 
            "author": "lilia Blaise", 
            "publishedAt": "2018-02-01T19:00:28Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Mediapart.fr"
            }, 
            "urlToImage": "https://static.mediapart.fr/etmagine/default/files/2018/02/01/capture-d-e-cran-2018-02-01-a-18-56-06.jpg"
        }, 
        {
            "description": "[Le Pays] Entre la France et le Maghreb de fa\u00e7on g\u00e9n\u00e9rale, il existe une vieille histoire faite de sang et de suspicion en ce qui concerne particuli\u00e8rement l'Alg\u00e9rie, mais aussi d'amour en ce qui concerne notamment le Maroc et la Tunisie.", 
            "title": "Tunisie:Macron \u00e0 Tunis - Une visite de raison", 
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201802010265.html", 
            "author": "", 
            "publishedAt": "2018-02-01T08:38:50Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Allafrica.com"
            }, 
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png"
        }, 
        {
            "description": "La Cit\u00e9 de la Culture, m\u00e9ga-complexe dont le gouvernement veut faire le coeur de la culture tunisienne, a \u00e9t\u00e9 inaugur\u00e9e en grande pompe, plus de dix ans apr\u00e8s son lancement. Le complexe comprend un mus\u00e9e d'art contemporain, une salle d'op\u00e9ra, deux th\u00e9\u00e2tres, u\u2026", 
            "title": "La Cit\u00e9 de la Culture \u00e0 Tunis ouvre ses portes", 
            "url": "http://www.france24.com/fr/video/20180322-cite-culture-a-tunis-ouvre-portes", 
            "author": "FRANCE24", 
            "publishedAt": "2018-03-22T09:41:00Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "France24.com"
            }, 
            "urlToImage": "http://scd.france24.com/fr/files_fr/imagecache/france24_large_652_338/2018-03-22_0817_tunisie.jpeg"
        }, 
        {
            "description": "Tunis \u2014 L\u2019Instance V\u00e9rit\u00e9 et Dignit\u00e9 (IVD), instaur\u00e9e en 2014 pour rendre justice aux victimes de la...", 
            "title": "Tunisie: les travaux sem\u00e9s d\u2019emb\u00fbches de l\u2019Instance V\u00e9rit\u00e9 et Dignit\u00e9", 
            "url": "https://www.ledevoir.com/monde/afrique/523923/tunisie-les-travaux-semes-d-embuches-de-l-instance-verite-et-dignite", 
            "author": "webmestre@ledevoir.com (Agence France-Presse)", 
            "publishedAt": "2018-03-29T01:41:33Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Ledevoir.com"
            }, 
            "urlToImage": "https://media2.ledevoir.com/images_galerie/nwd_608390_459046/image.jpg?ts=1522287693"
        }, 
        {
            "description": "Tunis \u2014 Le pr\u00e9sident tunisien, B\u00e9ji Ca\u00efd Essebsi, a d\u00e9fendu mercredi l\u2019attitude des autorit\u00e9s lors...", 
            "title": "Tunisie: Essebsi d\u00e9fend l\u2019attitude des autorit\u00e9s lors de manifestations", 
            "url": "http://www.ledevoir.com/international/actualites-internationales/519028/manifestations-le-president-tunisien-defend-les-autorites", 
            "author": "webmestre@ledevoir.com (Agence France-Presse)", 
            "publishedAt": "2018-02-01T02:36:50Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Ledevoir.com"
            }, 
            "urlToImage": "http://www.ledevoir.com/images/ul/graphiques/logo_devoir_facebook.gif?20131118"
        }, 
        {
            "description": "Tunis - Claudia Cardinale, concert du tout nouvel orchestre de l'op\u00e9ra de Tunis: la Cit\u00e9 de la Culture, m\u00e9ga-complexe dont le gouvernement veut faire le coeur de la culture tunisienne, a \u00e9t\u00e9 inaugur\u00e9e en grande pompe mercredi, plus de dix ans apr\u00e8s son lancem\u2026", 
            "title": "Tunis inaugure sa pharaonique Cit\u00e9 de la Culture, avec Claudia Cardinale", 
            "url": "https://www.lexpress.fr/actualites/1/culture/tunis-inaugure-sa-pharaonique-cite-de-la-culture-avec-claudia-cardinale_1994322.html", 
            "author": null, 
            "publishedAt": "2018-03-21T20:24:05Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Lexpress.fr"
            }, 
            "urlToImage": "https://static.lexpress.fr/medias_11784/w_605,h_350,c_fill,g_north/v1521635595/photo-d-une-des-facades-et-de-la-geode-de-la-cite-de-la-culture-mega-projet-inaugure-le-21-mars-2018-a-tunis_6033430.jpg"
        }, 
        {
            "description": "Tunis - Le gouvernement tunisien inaugure mercredi, en pr\u00e9sence de l'actrice italo-tunisienne Claudia Cardinale, la Cit\u00e9 de la Culture, un m\u00e9ga-projet en plein centre de Tunis lanc\u00e9 il y a plus 10 ans sous l'ancien dictateur Zine el Abidine Ben Ali et un temp\u2026", 
            "title": "Tunis inaugure son m\u00e9ga-projet de Cit\u00e9 de la Culture, avec Claudia Cardinale", 
            "url": "https://www.lexpress.fr/actualites/1/culture/tunis-inaugure-son-mega-projet-de-cite-de-la-culture-avec-claudia-cardinale_1994172.html", 
            "author": null, 
            "publishedAt": "2018-03-21T12:32:00Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Lexpress.fr"
            }, 
            "urlToImage": "https://static.lexpress.fr/medias_11784/w_605,h_350,c_fill,g_north/v1521635595/photo-d-une-des-facades-et-de-la-geode-de-la-cite-de-la-culture-mega-projet-inaugure-le-21-mars-2018-a-tunis_6033430.jpg"
        }, 
        {
            "description": "[Tunis Afrique Presse] Tunis/Tunisie -La r\u00e9gion de Testour abrite un circuit \"de pr\u00e8s de 1,5 km au coeur de la ville qui couvre mosqu\u00e9es, mausol\u00e9es et autres espaces publics dont le caf\u00e9 Andalous, les hammams, les jets-d'eau, les pots \u00e0 fleurs et les boutique\u2026", 
            "title": "Tunisie:B\u00e9j\u00e0 / Circuit touristique et culturel \u00e0 Testour (Encadr\u00e9)", 
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201803310208.html", 
            "author": "", 
            "publishedAt": "2018-03-31T17:16:49Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Allafrica.com"
            }, 
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png"
        }, 
        {
            "description": "Tunis - Des militants LGBT ont \u00e9t\u00e9 dispers\u00e9s par la force samedi dans le centre de Tunis par des policiers en civil, apr\u00e8s que leur manifestation a \u00e9t\u00e9 interdite \"pour leur s\u00e9curit\u00e9\" selon le minist\u00e8re de l'Int\u00e9rieur.", 
            "title": "Tunisie: des militants LGBT emp\u00each\u00e9s de manifester pour raisons de \"s\u00e9curit\u00e9\"", 
            "url": "https://www.lexpress.fr/actualites/1/monde/tunisie-des-militants-lgbt-empeches-de-manifester-pour-raisons-de-securite_1979942.html", 
            "author": null, 
            "publishedAt": "2018-01-27T15:14:20Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Lexpress.fr"
            }, 
            "urlToImage": "https://static.lexpress.fr/medias_11738/w_605,h_350,c_fill,g_north/v1517066527/des-policiers-en-civil-empechent-des-militants-lgbt-de-manifester-devant-le-ministere-du-tourisme-a-tunis-le-27-janvier-2018_6010148.jpg"
        }, 
        {
            "description": "Walide Khyar (- 60 kg, 22 ans), champion d'Europe 2016, s'est impos\u00e9 au Grand Prix de Tunis..", 
            "title": "Judo - Grand Prix - Khyar s'impose \u00e0 Tunis", 
            "url": "https://www.lequipe.fr/Judo/Actualites/Khyar-s-impose-a-tunis/868367", 
            "author": null, 
            "publishedAt": "2018-01-19T16:15:00Z", 
            "source": {
                "id": "lequipe", 
                "name": "L'equipe"
            }, 
            "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/khyar-walide-fra/1500000000900239/550:111,1550:779-624-416-75/7bb7c.jpg"
        }, 
        {
            "description": "[Tunis Afrique Presse] Tunis/Tunisie -Au sein de l'unit\u00e9 de production \u00e0 l'usine Kromberg & Schubert, B\u00e9ja, l'\u00e9cho \u00e9tait assez intense, entre le son des machines en marche et le haut parleur d'o\u00f9 parvenait une voix f\u00e9minine souhaitant la bienvenue, en arabe, \u2026", 
            "title": "Tunisie:Kromberg & Schubert B\u00e9ja, une aubaine pour les employ\u00e9s de l'entreprise et la r\u00e9gion", 
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201803310047.html", 
            "author": "", 
            "publishedAt": "2018-03-31T01:07:31Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Allafrica.com"
            }, 
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png"
        }, 
        {
            "description": "[Tunis Afrique Presse] Tunis/Tunisie -Faisant le tour de la grande mosqu\u00e9e de Testour, le visiteur se trouve du c\u00f4t\u00e9 nord-est o\u00f9 est visible son c\u00e9l\u00e8bre minaret rectangulaire pour ensuite acc\u00e9der \u00e0 la cour secondaire, autour de la galerie hypostyle qui abrite\u2026", 
            "title": "Tunisie:B\u00e9ja / Testour, un site historique et environnemental \u00e0 valoriser illico presto", 
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201804020351.html", 
            "author": "", 
            "publishedAt": "2018-04-02T18:41:00Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Allafrica.com"
            }, 
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png"
        }, 
        {
            "description": "Apr\u00e8s un peu plus d'un an de liste noire, la Tunisie est sortie de la liste europ\u00e9enne des paradis fiscaux gr\u00e2ce \u00e0 un important lobbying.", 
            "title": "UE : comment Tunis est sorti du paradis ?", 
            "url": "http://www.jeuneafrique.com/mag/522486/politique/ue-comment-tunis-est-sorti-du-paradis/", 
            "author": "Jeune Afrique", 
            "publishedAt": "2018-01-31T17:18:59Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Jeuneafrique.com"
            }, 
            "urlToImage": "http://www.jeuneafrique.com/medias/2017/12/08/sipa_ap21927726_000004-e1512752547714-640x320-1517332085.jpg"
        }, 
        {
            "description": "[Tunis Afrique Presse] Tunis -Le 7\u00e8me art tunisien, au f\u00e9minin, sera \u00e0 l'honneur \u00e0 Paris, dans la soir\u00e9e de jeudi, 8 mars 2018, \u00e0 travers une projection d\u00e9di\u00e9e \u00e0 huit oeuvres in\u00e9dites de cin\u00e9astes femmes qui seront projet\u00e9es \u00e0 la salle de cin\u00e9ma \u00abla Clef\u00bb, an\u2026", 
            "title": "Tunisie:Huit films de r\u00e9alisatrices tunisiennes le 8 mars \u00e0 Paris", 
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201803050276.html", 
            "author": "", 
            "publishedAt": "2018-03-05T09:04:40Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Allafrica.com"
            }, 
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png"
        }, 
        {
            "description": "[Tunis Afrique Presse] Tunis -Le pr\u00e9sident de l'Assembl\u00e9e des repr\u00e9sentants du peuple (ARP), Mohamed Ennaceur, a appel\u00e9, samedi, toutes les parties (d\u00e9put\u00e9s, partis politiques, soci\u00e9t\u00e9 civile) \u00e0 adopter un nouveau contrat social afin de faire valoir l'int\u00e9r\u00eat\u2026", 
            "title": "Tunisie:Ennaceur appelle \u00e0 un nouveau contrat social pour faire valoir l'int\u00e9r\u00eat national", 
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201803100223.html", 
            "author": "", 
            "publishedAt": "2018-03-10T21:58:41Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Allafrica.com"
            }, 
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png"
        }, 
        {
            "description": "[Sidwaya] La capitale tunisienne, Tunis, accueille du 7 au 10 mars 2018, la 5e \u00e9dition de \u00ab Tunisia healph expo \u00bb. Organis\u00e9e par la Soci\u00e9t\u00e9 des foires internationales de Tunis, cette \u00e9dition qui veut faire de la Tunisie la destination sant\u00e9 en Afrique, abrite\u2026", 
            "title": "Afrique:Faire de la Tunisie, la destination sant\u00e9 en Afrique", 
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201803100025.html", 
            "author": "", 
            "publishedAt": "2018-03-10T09:54:37Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Allafrica.com"
            }, 
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png"
        }, 
        {
            "description": "[Tunis Afrique Presse] Tunis/Tunisie -Faisant le tour de la grande mosqu\u00e9e de Testour, le visiteur se trouve du c\u00f4t\u00e9 nord-est o\u00f9 est visible son c\u00e9l\u00e8bre minaret rectangulaire pour ensuite acc\u00e9der \u00e0 la cour secondaire, autour de la galerie hypostyle qui abrite\u2026", 
            "title": "Tunisie:B\u00e9ja / Testour, un site historique et environnemental \u00e0 valoriser illico presto", 
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201803310209.html", 
            "author": "", 
            "publishedAt": "2018-03-31T17:17:06Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Allafrica.com"
            }, 
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png"
        }, 
        {
            "description": "Des Tunisiennes ont d\u00e9fil\u00e9 dans les rues de Tunis pour que les hommes cessent d'h\u00e9riter le double des femmes.", 
            "title": "Tunisie: un millier de femmes manifestent pour l'\u00e9galit\u00e9 dans l'h\u00e9ritage", 
            "url": "https://www.lexpress.fr/actualite/monde/afrique/tunisie-un-millier-de-femmes-manifestent-pour-l-egalite-dans-l-heritage_1991393.html", 
            "author": null, 
            "publishedAt": "2018-03-10T20:20:12Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Lexpress.fr"
            }, 
            "urlToImage": "https://static.lexpress.fr/medias_11775/w_605,h_350,c_fill,g_north/v1520712597/protesters-shout-slogans-during-a-march-demanding-equal-inheritance-rights-for-women-in-tunis_6028986.jpg"
        }, 
        {
            "description": "Emmanuel Macron avait fait du dossier libyen sa priorit\u00e9 lors de sa visite \u00e0 Tunis. Preuve suppl\u00e9mentaire de la volont\u00e9 du pr\u00e9sident fran\u00e7ais de se poser en m\u00e9diateur dans le dossier libyen : en marge de sa visite \u00e0 Tunis, la semaine derni\u00e8re, son ministre de\u2026", 
            "title": "Libye : rencontre discr\u00e8te entre Le Drian et al-Sarraj \u00e0 Tunis, en marge de la visite de Macron", 
            "url": "http://www.jeuneafrique.com/mag/527433/politique/libye-le-drian-a-rencontre-al-sarraj-a-tunis-en-marge-de-la-visite-de-macron/", 
            "author": "Jeune Afrique", 
            "publishedAt": "2018-02-05T11:05:14Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Jeuneafrique.com"
            }, 
            "urlToImage": "http://www.jeuneafrique.com/medias/2018/02/05/sipa_ap22082197_000031-640x320-1517828574.jpg"
        }, 
        {
            "description": "[Tunis Afrique Presse] Tunis -Moody's a indiqu\u00e9, dans un nouveau rapport publi\u00e9 mercredi, que \"le niveau \u00e9lev\u00e9 des cr\u00e9ances douteuses en Tunisie continuera de peser sur les performances du cr\u00e9dit accord\u00e9 par les banques du pays\", soulignant que \"les condition\u2026", 
            "title": "Tunisie:Moody's pointe le niveau \u00e9lev\u00e9 des cr\u00e9ances douteuses du pays", 
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201803010251.html", 
            "author": "", 
            "publishedAt": "2018-03-01T08:45:39Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Allafrica.com"
            }, 
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png"
        }, 
        {
            "description": "Tunis - La France veut aider la Tunisie \"comme on aide un fr\u00e8re ou une soeur\", a affirm\u00e9 jeudi le pr\u00e9sident fran\u00e7ais Emmanuel Macron \u00e0 Tunis, en appelant \u00e0 doubler les investissements fran\u00e7ais dans ce pays \u00e0 la transition d\u00e9mocratique \"in\u00e9dite\" dans le monde \u2026", 
            "title": "Pour Macron, le \"mod\u00e8le tunisien\" ne doit pas \"\u00e9chouer\"", 
            "url": "https://www.lexpress.fr/actualites/1/actualite/pour-macron-le-modele-tunisien-ne-doit-pas-echouer_1981456.html", 
            "author": null, 
            "publishedAt": "2018-02-01T16:47:51Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Lexpress.fr"
            }, 
            "urlToImage": "https://static.lexpress.fr/medias_11743/w_605,h_350,c_fill,g_north/v1517504053/photo-du-president-francais-emmanuel-macron-et-du-premier-ministre-tunisien-youssef-chahed-a-la-cloture-d-un-forum-economique-le-1er-fevrier-2018-a-tunis_6012628.jpg"
        }, 
        {
            "description": "Voulue par Ben Ali, abandonn\u00e9e \u00e0 la r\u00e9volution de 2011, la m\u00e9ga-cit\u00e9 de 49 000 m\u00b2 a \u00e9t\u00e9 inaugur\u00e9e mercredi. Mais le projet est jug\u00e9 grandiloquent et centralisateur par des artistes alternatifs.", 
            "title": "A Tunis, la nouvelle Cit\u00e9 de la culture divise", 
            "url": "http://next.liberation.fr/culture/2018/03/23/a-tunis-la-nouvelle-cite-de-la-culture-divise_1638329", 
            "author": "Liberation.fr", 
            "publishedAt": "2018-03-23T14:22:37Z", 
            "source": {
                "id": "liberation", 
                "name": "Lib\u00e9ration"
            }, 
            "urlToImage": "http://md1.libe.com/photo/1107419-000_12x1c8.jpg?modified_at=1521812051&amp;picto=fb&amp;ratio_x=191&amp;ratio_y=100&amp;width=600"
        }, 
        {
            "description": "La Cit\u00e9 de la Culture, m\u00e9ga-complexe dont le gouvernement veut faire le c\u0153ur de la culture tunisienne, a \u00e9t\u00e9 inaugur\u00e9e en grande pompe, plus de dix ans apr\u00e8s son lancement. Le complexe comprend un mus\u00e9e d'art contemporain, une salle d'op\u00e9ra, deux th\u00e9\u00e2tres, un\u2026", 
            "title": "\u00c0 Tunis, la Cit\u00e9 de la Culture ouvre ses portes", 
            "url": "http://www.france24.com/fr/video/20180322-a-tunis-cite-culture-ouvre-portes", 
            "author": "FRANCE24", 
            "publishedAt": "2018-03-22T09:41:00Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "France24.com"
            }, 
            "urlToImage": "http://scd.france24.com/fr/files_fr/imagecache/france24_large_652_338/2018-03-22_0817_tunisie.jpeg"
        }, 
        {
            "description": "C'est une premi\u00e8re dans le monde arabe. Une marche r\u00e9clamant l'\u00e9galit\u00e9 dans l'h\u00e9ritage s'est tenue \u00e0 Tunis samedi.", 
            "title": "\" L'\u00e9galit\u00e9 est un droit, pas une faveur \" : en Tunisie, la premi\u00e8re marche pour l'\u00e9galit\u00e9 des femmes dans l'h\u00e9ritage", 
            "url": "http://www.jeuneafrique.com/541269/societe/legalite-est-un-droit-pas-une-faveur-en-tunisie-la-premiere-marche-pour-legalite-des-femmes-dans-lheritage/", 
            "author": "Frida Dahmani", 
            "publishedAt": "2018-03-12T09:00:49Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Jeuneafrique.com"
            }, 
            "urlToImage": "http://www.jeuneafrique.com/medias/2018/03/12/femmes-1-640x320.jpg"
        }, 
        {
            "description": "La Commission europ\u00e9enne pointe Tunis concernant le blanchiment d\u2019argent et le financement du terrorisme. Une classification aux motifs contestables.", 
            "title": "Blanchiment: l'\u00e9tonnante pr\u00e9sence de la Tunisie sur une liste noire europ\u00e9enne", 
            "url": "http://www.liberation.fr/planete/2018/02/11/blanchiment-l-etonnante-presence-de-la-tunisie-sur-une-liste-noire-europeenne_1628557", 
            "author": "Liberation.fr", 
            "publishedAt": "2018-02-11T11:57:39Z", 
            "source": {
                "id": "liberation", 
                "name": "Lib\u00e9ration"
            }, 
            "urlToImage": "http://md1.libe.com/photo/1095595-000_uf9ve.jpg?modified_at=1518349867&amp;picto=fb&amp;ratio_x=191&amp;ratio_y=100&amp;width=600"
        }, 
        {
            "description": "La rencontre entre l'Esp\u00e9rance sportive de Tunis et l'Etoile sportive du Sahel s'est conclue par de nombreux incidents ce jeudi..", 
            "title": "Foot - TUN - Tunisie : Incidents lors du match entre l'Esp\u00e9rance sportive de Tunis et l'Etoile sportive du Sahel", 
            "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Tunisie-incidents-lors-du-match-entre-l-esperance-sportive-de-tunis-et-l-etoile-sportive-du-sahel/876376", 
            "author": null, 
            "publishedAt": "2018-02-15T23:01:00Z", 
            "source": {
                "id": "lequipe", 
                "name": "L'equipe"
            }, 
            "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/tunisians-demonstrate-against-a-bill-that-would-protect-those-accused-of-corruption-from-prosecution/1500000000816490/350:732,1429:1450-624-416-75/a922a.jpg"
        }, 
        {
            "description": "Les investissements fran\u00e7ais promis n'ont pas \u00e9t\u00e9 \u00e0 la hauteur des espoirs d'un pays frapp\u00e9 par la crise.", 
            "title": "Bilan mitig\u00e9 de la visite de Macron \u00e0 Tunis", 
            "url": "http://www.lefigaro.fr/international/2018/02/01/01003-20180201ARTFIG00320-bilan-mitige-de-la-visite-de-macron-a-tunis.php", 
            "author": "Dumas, Maryline", 
            "publishedAt": "2018-02-01T18:31:21Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Lefigaro.fr"
            }, 
            "urlToImage": "http://i.f1g.fr/media/figaro/805x453_crop/2018/02/01/XVM16e7730c-0773-11e8-b81b-18ee966ba3e1.jpg"
        }, 
        {
            "description": "Le match de la 18e journ\u00e9e de championnat, remport\u00e9 3-2 par l'EST, a du \u00eatre bri\u00e8vement interrompu \u00e0 deux reprises, notamment en raison de fumig\u00e8nes...", 
            "title": "Football - Etranger - 38 policiers bless\u00e9s lors d'un \u00abclasico\u00bb \u00e0 Tunis", 
            "url": "http://sport24.lefigaro.fr/football/etranger/fil-info/38-policiers-blesses-lors-d-un-clasico-a-tunis-897217", 
            "author": null, 
            "publishedAt": "2018-02-15T22:47:12Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Lefigaro.fr"
            }, 
            "urlToImage": null
        }, 
        {
            "description": "Voulue par Ben Ali, abandonn\u00e9e \u00e0 la r\u00e9volution de 2011, la m\u00e9ga-cit\u00e9 de 49 000 m\u00b2 a \u00e9t\u00e9 inaugur\u00e9e mercredi. Mais le projet est jug\u00e9 grandiloquent et centralisateur par des artistes alternatifs.", 
            "title": "A Tunis, la Cit\u00e9 de la culture divise l'opinion", 
            "url": "http://next.liberation.fr/culture/2018/03/23/a-tunis-la-cite-de-la-culture-divise-l-opinion_1638329", 
            "author": "Liberation.fr", 
            "publishedAt": "2018-03-23T14:22:37Z", 
            "source": {
                "id": "liberation", 
                "name": "Lib\u00e9ration"
            }, 
            "urlToImage": "http://md1.libe.com/photo/1107419-000_12x1c8.jpg?modified_at=1521812051&amp;picto=fb&amp;ratio_x=191&amp;ratio_y=100&amp;width=600"
        }, 
        {
            "description": "Les r\u00e9actions en Tunisie \u00e9taient mitig\u00e9es \u00e0 la suite du discours du pr\u00e9sident fran\u00e7ais devant l\u2019Assembl\u00e9e des repr\u00e9sentants du peuple, jeudi.", 
            "title": "A Tunis, Macron parle \u00ablangue fran\u00e7aise\u00bb, \u00abhumilit\u00e9\u00bb et \u00abheures sombres\u00bb", 
            "url": "http://www.liberation.fr/planete/2018/02/01/a-tunis-macron-parle-langue-francaise-humilite-et-heures-sombres_1626755", 
            "author": "Liberation.fr", 
            "publishedAt": "2018-02-01T15:57:37Z", 
            "source": {
                "id": "liberation", 
                "name": "Lib\u00e9ration"
            }, 
            "urlToImage": "http://md1.libe.com/photo/1092829-macrontunisie.jpg?modified_at=1517500130&amp;picto=fb&amp;ratio_x=191&amp;ratio_y=100&amp;width=600"
        }, 
        {
            "description": "Trop simpliste et manquant de rythme, \u00abl\u2019Amour des hommes\u00bb, de Mehdi Ben Attia, dresse le portrait d\u2019une jeune veuve qui s\u2019\u00e9mancipe par la photo de charme au masculin.", 
            "title": "\u00abL\u2019Amour des hommes\u00bb, boulevard de clich\u00e9s \u00e0 Tunis", 
            "url": "http://next.liberation.fr/cinema/2018/02/27/l-amour-des-hommes-boulevard-de-cliches-a-tunis_1632717", 
            "author": "Liberation.fr", 
            "publishedAt": "2018-02-27T18:16:12Z", 
            "source": {
                "id": "liberation", 
                "name": "Lib\u00e9ration"
            }, 
            "urlToImage": "http://md1.libe.com/photo/1100414-photo_hd_05jpg.jpg?modified_at=1519755675&amp;picto=fb&amp;ratio_x=191&amp;ratio_y=100&amp;width=600"
        }, 
        {
            "description": "Deux mille personnes ont manifest\u00e9 samedi 10 mars \u00e0 Tunis pour r\u00e9clamer la fin de l\u2019\u00ab injustice \u00bb imposant l\u2019in\u00e9galit\u00e9 successorale entre hommes et femmes.", 
            "title": "En Tunisie, le d\u00e9bat sur l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre hommes et femmes en mati\u00e8re d\u2019h\u00e9ritage s\u2019installe", 
            "url": "http://www.lemonde.fr/afrique/article/2018/03/10/en-tunisie-le-debat-sur-l-egalite-entre-hommes-et-femmes-en-matiere-d-heritage-s-installe_5268946_3212.html", 
            "author": "Fr\u00e9d\u00e9ric Bobin", 
            "publishedAt": "2018-03-10T19:36:24Z", 
            "source": {
                "id": "le-monde", 
                "name": "Le Monde"
            }, 
            "urlToImage": "http://img.lemde.fr/2018/03/10/180/0/3500/1750/600/315/60/0/a07370c_GGGZOUE01_TUNISIA-WOMEN-_0310_11.JPG"
        }, 
        {
            "description": "[Africa Top Sports] Le Club Africain de Tunis tiendra son Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale \u00e9lective le 20 ou 27 mai prochain, soit \u00e0 la fin de la saison sportive actuelle.", 
            "title": "Tunisie:Club Africain - Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale \u00e9lective le 20 ou le 27 mai", 
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201803050304.html", 
            "author": "", 
            "publishedAt": "2018-03-05T09:24:42Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Allafrica.com"
            }, 
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png"
        }, 
        {
            "description": "[Tunis Afrique Presse] Carthage -Le pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, B\u00e9ji Ca\u00efd Essebsi, s'est entretenu, mercredi, au Palais de Carthage, avec le chef du gouvernement, Youssef Chahed.", 
            "title": "Tunisie:Le pr\u00e9sident de la R\u00e9publique s'entretient avec le chef du gouvernement", 
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201804040707.html", 
            "author": "", 
            "publishedAt": "2018-04-04T18:40:02Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Allafrica.com"
            }, 
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png"
        }, 
        {
            "description": "[RFI] Sa\u00eff al-Islam Kadhafi, le fils de l'ancien guide libyen, a annonc\u00e9 officiellement lundi 19 mars \u00e0 partir de Tunis, via l'un de ses repr\u00e9sentants, Ayman Bouras, sa candidature pour l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle pr\u00e9vue cette ann\u00e9e en Libye. Il a choisi Tunis,\u2026", 
            "title": "Libye:Sa\u00eff al-Islam Kadhafi annonce sa candidature \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle", 
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201803200308.html", 
            "author": "", 
            "publishedAt": "2018-03-20T09:12:20Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Allafrica.com"
            }, 
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png"
        }, 
        {
            "description": "Tunis \u2014 Plus de 930 personnes ont \u00e9t\u00e9 arr\u00eat\u00e9es lors des troubles sociaux en Tunisie, aliment\u00e9s par...", 
            "title": "Plus de 930 arrestations en marge des protestations qui secouent la Tunisie", 
            "url": "http://www.ledevoir.com/international/actualites-internationales/517679/plus-de-930-arrestations-en-marge-des-protestations-qui-secouent-la-tunisie", 
            "author": "webmestre@ledevoir.com (Agence France-Presse)", 
            "publishedAt": "2018-01-16T02:36:43Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Ledevoir.com"
            }, 
            "urlToImage": "http://media1.ledevoir.com/images_galerie/585677_437767/image.jpg?ts=1516070203"
        }, 
        {
            "description": "CHRONIQUE. Si les situations economiques ne sont pas similaires de Rabat a Tunis, les recommandations de l'institution le sont souvent. Posologie des traitements.", 
            "title": "Maghreb : l'ordonnance du Dr FMI", 
            "url": "http://afrique.lepoint.fr/economie/maghreb-l-ordonnance-du-dr-fmi-14-03-2018-2202448_2258.php", 
            "author": "Beno\u00eet Delmas", 
            "publishedAt": "2018-03-14T16:08:00Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Lepoint.fr"
            }, 
            "urlToImage": "http://afrique.lepoint.fr/images/2018/03/14/13903076lpaw-13903364-article-tunisiaeconomypoliticsimflagarde-jpg_5080346.jpg"
        }, 
        {
            "description": "Claudia Cardinale, concert du tout nouvel orchestre de l'opera de Tunis: la Cite de la Culture, mega-complexe dont le gouvernement veut faire le...", 
            "title": "Tunis inaugure sa pharaonique Cit\u00e9 de la Culture, avec Claudia Cardinale", 
            "url": "http://www.lepoint.fr/culture/tunis-inaugure-sa-pharaonique-cite-de-la-culture-avec-claudia-cardinale-21-03-2018-2204559_3.php", 
            "author": "Le Point.fr", 
            "publishedAt": "2018-03-21T20:25:00Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Lepoint.fr"
            }, 
            "urlToImage": "http://www.lepoint.fr/images/2018/03/21/14057669lpw-14057665-article-jpg_5102719.jpg"
        }, 
        {
            "description": "Fra\u00eechement install\u00e9e \u00e0 Tunis, la filiale locale du groupe Metis Innovations Group veut embaucher 200 d\u00e9veloppeurs et graphistes informatiques d'ici 2020.", 
            "title": "Tunisie : Metis Innovations Group recrute 200 informaticiens", 
            "url": "http://www.jeuneafrique.com/emploi-formation/540906/tunisie-metis-innovations-group-recrute-200-informaticiens/", 
            "author": "Mathieu Galtier", 
            "publishedAt": "2018-03-09T17:05:22Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Jeuneafrique.com"
            }, 
            "urlToImage": "http://www.jeuneafrique.com/medias/2018/03/09/quartiers-des-berges-du-lac-tunis-citizen59-flickr-aot-2010-640x320-1520615187.jpg"
        }, 
        {
            "description": "Seins nus, elles denoncent l'oppression politique et religieuse, veulent depoussierer le combat feministe de Kiev a Tunis. Mais dix ans apres leur...", 
            "title": "Femen: des militantes \"topless\" pass\u00e9es de la lumi\u00e8re \u00e0 l'ombre en dix ans", 
            "url": "http://www.lepoint.fr/societe/femen-des-militantes-topless-passees-de-la-lumiere-a-l-ombre-en-dix-ans-06-03-2018-2199975_23.php", 
            "author": "Le Point.fr", 
            "publishedAt": "2018-03-06T08:04:00Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Lepoint.fr"
            }, 
            "urlToImage": "http://www.lepoint.fr/images/2018/03/06/13769038lpw-13769033-article-jpg_5055131.jpg"
        }, 
        {
            "description": "Install\u00e9 \u00e0 Tunis, Salim Zerrouki fait para\u00eetre une premi\u00e8re bande dessin\u00e9e o\u00f9 il se moque cr\u00fbment des travers des soci\u00e9t\u00e9s maghr\u00e9bines.", 
            "title": "L\u2019autod\u00e9rision radicale du dessinateur alg\u00e9rien Salim Zerrouki", 
            "url": "http://www.lemonde.fr/afrique/article/2018/03/10/l-autoderision-radicale-du-dessinateur-algerien-salim-zerrouki_5268635_3212.html", 
            "author": "Fr\u00e9d\u00e9ric Bobin", 
            "publishedAt": "2018-03-10T05:30:50Z", 
            "source": {
                "id": "le-monde", 
                "name": "Le Monde"
            }, 
            "urlToImage": "http://s1.lemde.fr/image/2018/03/10/600x315/5268632_3_8677_salim-zerrouki-a-tunis-le-3-mars_bb5bb37928bd3f14e3f48d7a3cc2b0b0.jpg"
        }, 
        {
            "description": "Apr\u00e8s des travaux qui ont d\u00e9figur\u00e9 pendant douze ans l'avenue Mohammed-V, l'une des principales art\u00e8res de Tunis, la Cit\u00e9 de la culture est inaugur\u00e9e le 21 mars.", 
            "title": "Tunisie : la Cit\u00e9 de la culture, un temple pour les arts et pour tous", 
            "url": "http://www.jeuneafrique.com/mag/543159/culture/tunisie-la-cite-de-la-culture-un-temple-pour-les-arts-et-pour-tous/", 
            "author": "Frida Dahmani", 
            "publishedAt": "2018-03-29T06:05:16Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Jeuneafrique.com"
            }, 
            "urlToImage": "http://www.jeuneafrique.com/medias/2018/03/23/web20787-640x320-1522254808.jpg"
        }, 
        {
            "description": "La France veut aider la Tunisie \u00ab\u00a0comme on aide un fr\u00e8re ou une soeur\u00a0\u00bb, a affirm\u00e9 le pr\u00e9sident fran\u00e7ais \u00e0 Tunis.", 
            "title": "Pour Macron, le \u00ab mod\u00e8le tunisien \u00bb ne doit pas \u00ab \u00e9chouer \u00bb", 
            "url": "http://www.lepoint.fr/monde/pour-macron-le-modele-tunisien-ne-doit-pas-echouer-01-02-2018-2191507_24.php", 
            "author": "Le Point.fr", 
            "publishedAt": "2018-02-01T21:09:00Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Lepoint.fr"
            }, 
            "urlToImage": "http://www.lepoint.fr/images/2018/02/01/13127538lpw-13127549-article-afpoz235-jpg_4967978.jpg"
        }, 
        {
            "description": "La France veut aider la Tunisie \"comme on aide un frere ou une soeur\", a affirme jeudi le president francais Emmanuel Macron a Tunis, en appelant a...", 
            "title": "Pour Macron, le \"mod\u00e8le tunisien\" ne doit pas \"\u00e9chouer\"", 
            "url": "http://www.lepoint.fr/monde/pour-macron-le-modele-tunisien-ne-doit-pas-echouer-01-02-2018-2191472_24.php", 
            "author": "Le Point.fr", 
            "publishedAt": "2018-02-01T16:51:00Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Lepoint.fr"
            }, 
            "urlToImage": "http://www.lepoint.fr/images/2018/02/01/13127130lpw-13127133-article-jpg_4967566.jpg"
        }, 
        {
            "description": "[Tunis Afrique Presse] Tunis -Les partis de Nida Tounes et Ennahdha ont \u00e9t\u00e9 les seuls partis \u00e0 avoir pr\u00e9sent\u00e9 des listes dans toutes les 350 circonscriptions des \u00e9lections municipales pr\u00e9vues le 6 mai prochain, se taillant 64 % de la totalit\u00e9 des listes en li\u2026", 
            "title": "Tunisie:Municipales 2018 - Nida Tounes et Ennahdha pr\u00e9sents dans toutes les circonscriptions", 
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201802240114.html", 
            "author": "", 
            "publishedAt": "2018-02-24T11:22:18Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Allafrica.com"
            }, 
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png"
        }, 
        {
            "description": "[Tunis Afrique Presse] Tunis -Un conseil minist\u00e9riel restreint, pr\u00e9sid\u00e9 samedi \u00e0 la Kasbah par le chef du gouvernement Youssef Chahed, a d\u00e9cid\u00e9 de suspendre toutes les propositions d'emploi aux centres de production de phosphate \u00e0 l'arr\u00eat et de geler tous les\u2026", 
            "title": "Tunisie:Gafsa-Phosphate - Le gouvernement suspend toutes les propositions d'emploi dans les centres de production \u00e0 l'arr\u00eat jusqu'\u00e0 la reprise de la production (communiqu\u00e9)", 
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201803030314.html", 
            "author": "", 
            "publishedAt": "2018-03-03T21:43:37Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Allafrica.com"
            }, 
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png"
        }, 
        {
            "description": "[Tunis Afrique Presse] Tunis -\"Un r\u00e9seau au sein des appareils de l'Etat qui tentait de faire chuter le minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur, provoquer une scission et envenimer les relations entre le pouvoir judiciaire et les corps de s\u00e9curit\u00e9 afin de semer la s\u00e9dition \u2026", 
            "title": "Tunisie:\"Un r\u00e9seau qui planifiait de faire chuter le minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur d\u00e9couvert\", selon le syndicat de la s\u00e9curit\u00e9 r\u00e9publicaine", 
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201803100225.html", 
            "author": "", 
            "publishedAt": "2018-03-10T21:59:43Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Allafrica.com"
            }, 
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png"
        }, 
        {
            "description": "[] Les travaux de la 42\u00e8me AG de la FANAF ont pris fin aujourd'hui, \u00e0 Kigali, au Kigali convention center. L'AG a d\u00e9cid\u00e9 que la prochaine \u00e9dition aura lieu \u00e0 Tunis, en f\u00e9vrier 2019.", 
            "title": "Afrique:42\u00e8me AG FANAF - Bye Bye Kigali, bonjour Tunis", 
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201802150796.html", 
            "author": "", 
            "publishedAt": "2018-02-15T17:16:44Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Allafrica.com"
            }, 
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png"
        }, 
        {
            "description": null, 
            "title": "Le Printemps arabe n'est pas termin\u00e9, dit Macron \u00e0 Tunis", 
            "url": "https://www.challenges.fr/monde/le-printemps-arabe-n-est-pas-termine-dit-macron-a-tunis_564441?xtor=RSS-32", 
            "author": "AFP", 
            "publishedAt": "2018-02-01T11:31:06Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Challenges.fr"
            }, 
            "urlToImage": null
        }, 
        {
            "description": "Emmanuel Macron compte sur un doublement des investissements fran\u00e7ais en Tunisie d\u2019ici \u00e0 la fin de son quinquennat\u2026", 
            "title": "Macron \u00e0 Tunis: Le \u00abmod\u00e8le tunisien\u00bb ne doit pas \u00ab\u00e9chouer\u00bb", 
            "url": "https://www.20minutes.fr/politique/2213451-20180201-macron-tunis-modele-tunisien-doit-echouer", 
            "author": "no-reply@20minutes.fr (No Reply)", 
            "publishedAt": "2018-02-01T21:53:30Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "20minutes.fr"
            }, 
            "urlToImage": "https://img.20mn.fr/pCdY1FFlSG6SzNx0RF52TQ/648x360_le-president-francais-dans-la-capitale-tunisienne-le-1er-fevrier-2018"
        }, 
        {
            "description": "Le Printemps arabe n'est pas termine et la Tunisie, ou il est ne en 2011, a le devoir de reussir sa transition democratique pour rester \"un modele\",...", 
            "title": "Le Printemps arabe n'est pas termin\u00e9, dit Macron \u00e0 Tunis", 
            "url": "http://www.lepoint.fr/monde/le-printemps-arabe-n-est-pas-termine-dit-macron-a-tunis-01-02-2018-2191381_24.php", 
            "author": "Le Point.fr", 
            "publishedAt": "2018-02-01T11:32:00Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Lepoint.fr"
            }, 
            "urlToImage": "http://www.lepoint.fr/images/2018/02/01/13126427lpw-13126426-article-jpg_4966705.jpg"
        }, 
        {
            "description": "Le Printemps arabe n'est pas termin\u00e9 et la Tunisie, o\u00f9 il est n\u00e9 en 2011, a le devoir de r\u00e9ussir sa transition d\u00e9mocratique pour rester \"un mod\u00e8le\", a d\u00e9clar\u00e9 jeudi le pr\u00e9sident fran\u00e7ais Emmanuel Macron \u00e0 Tunis. \"On a parl\u00e9 de printemps, de Printemps arabe, o\u2026", 
            "title": "Le Printemps arabe n'est pas termin\u00e9, dit Macron \u00e0 Tunis", 
            "url": "http://www.france24.com/fr/20180201-le-printemps-arabe-nest-pas-termine-dit-macron-a-tunis", 
            "author": "FRANCE24", 
            "publishedAt": "2018-02-01T11:31:20Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "France24.com"
            }, 
            "urlToImage": "http://scd.france24.com/fr/files_fr/imagecache/home_1024/images/afp/f1b1cec551041dd5b11eaae02eeff1b3227ffaa0.jpg"
        }, 
        {
            "description": "L'Esp\u00e9rance sportive de Tunis devra jouer ses trois prochains matches \u00e0 huis clos apr\u00e8s les violences qui ont \u00e9maill\u00e9 son match contre l'\u00c9toile sportive du Sahel (ESS)..", 
            "title": "Foot - TUN - Violences - Tunisie : l'Esp\u00e9rance de Tunis sanctionn\u00e9 pour les violences lors du clasico contre l'Etoile sportive du Sahel", 
            "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Tunisie-l-esperance-de-tunis-sanctionne-pour-les-violences-lors-du-clasico-contre-l-etoile-sportive-du-sahel/876759", 
            "author": null, 
            "publishedAt": "2018-02-17T10:31:00Z", 
            "source": {
                "id": "lequipe", 
                "name": "L'equipe"
            }, 
            "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/tunisian-esperance-de-tunis-supporters-react-during-the-african-champions-league-quarter-final-footb/1500000000911940/0:29,2454:1664-624-416-75/191e5.jpg"
        }, 
        {
            "description": "La France veut aider la Tunisie \"comme on aide un frere ou une soeur\", a affirme jeudi le president francais Emmanuel Macron a Tunis, en appelant a...", 
            "title": "Pour Macron, le \"mod\u00e8le tunisien\" ne doit pas \"\u00e9chouer\"", 
            "url": "http://www.lepoint.fr/politique/pour-macron-le-modele-tunisien-ne-doit-pas-echouer-01-02-2018-2191472_20.php", 
            "author": "Le Point.fr", 
            "publishedAt": "2018-02-01T20:38:00Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Lepoint.fr"
            }, 
            "urlToImage": "http://www.lepoint.fr/images/2018/02/01/13127130lpw-13127528-article-jpg_4967950.jpg"
        }, 
        {
            "description": "[Tunis Afrique Presse] Monastir -Une c\u00e9r\u00e9monie officielle solennelle a \u00e9t\u00e9 organis\u00e9e, vendredi, au carr\u00e9 de la famille Habib Bourguiba \u00e0 Monastir, \u00e0 l'occasion du 18e anniversaire du d\u00e9c\u00e8s du leader Habib Bourguiba.", 
            "title": "Tunisie:Ca\u00efd Essebsi \u00e0 Monastir pour comm\u00e9morer le 18e anniversaire du d\u00e9c\u00e8s du leader Habib Bourguiba", 
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201804060788.html", 
            "author": "", 
            "publishedAt": "2018-04-06T16:16:28Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Allafrica.com"
            }, 
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png"
        }, 
        {
            "description": "[La Presse] Tel qu'annonc\u00e9 par les organisateurs lors de la conf\u00e9rence de presse, les prix de la Foire internationale du livre de Tunis ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9cern\u00e9s lors de la c\u00e9r\u00e9monie d'ouverture.", 
            "title": "Tunisie:Hommage et reconnaissance aux plumes du savoir", 
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201804080156.html", 
            "author": "", 
            "publishedAt": "2018-04-08T19:53:09Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Allafrica.com"
            }, 
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png"
        }, 
        {
            "description": "Le Grand Prix de Tunis aura \u00e9t\u00e9 une grande r\u00e9ussite pour le judo tunisien. Une m\u00e9daille d'or pour le pays h\u00f4te dimanche qui consacre un week-end emballant sur les tatamis africains.", 
            "title": "Judo : Fin en apoth\u00e9ose pour le Grand Prix de Tunis", 
            "url": "http://fr.euronews.com/2018/01/21/judo-fin-en-apotheose-pour-le-grand-prix-de-tunis", 
            "author": null, 
            "publishedAt": "2018-01-21T22:04:13Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Euronews.com"
            }, 
            "urlToImage": "https://static.euronews.com/articles/425989/1000x563_425989.jpg"
        }, 
        {
            "description": "Parmi les m\u00e9ga-projets de la Tunisie, la construction d'un nouvel a\u00e9roport international pouvant desservir Tunis a \u00e9t\u00e9 r\u00e9guli\u00e8rement \u00e9voqu\u00e9e depuis 2012. L'appel d'offres pour l'\u00e9tude du projet sera lanc\u00e9 dans les prochains mois, pour une livraison pr\u00e9vue en \u2026", 
            "title": "Tunisie : ce que l'on sait du futur a\u00e9roport international de Bizerte", 
            "url": "http://www.jeuneafrique.com/539993/economie/tunisie-ce-que-lon-sait-du-futur-aeroport-international-de-bizerte/", 
            "author": "Frida Dahmani", 
            "publishedAt": "2018-03-07T14:53:37Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Jeuneafrique.com"
            }, 
            "urlToImage": "http://www.jeuneafrique.com/medias/2015/07/22/tunis-aeroport-640x320-1520435083.jpg"
        }, 
        {
            "description": "Tunis, premi\u00e8re \u00e9tape de la saison 2018 de judo et du World Judo Tour. \nMention sp\u00e9ciale \u00e0 Daria Bilodid, la championne d\u2019Europe, \u00e2g\u00e9e de seulement", 
            "title": "Tunis lance la saison du World Judo Tour 2018", 
            "url": "http://fr.euronews.com/2018/01/19/tunis-lance-la-saison-du-world-judo-tour-2018", 
            "author": null, 
            "publishedAt": "2018-01-19T21:23:11Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Euronews.com"
            }, 
            "urlToImage": "https://static.euronews.com/articles/425593/1000x563_425593.jpg"
        }, 
        {
            "description": "Une galerie d'art, un acc\u00e9l\u00e9rateur de start-up, l'ambassade d'une prestigieuse universit\u00e9 am\u00e9ricaine... Meninx Holding, la soci\u00e9t\u00e9 de gestion de portefeuille fond\u00e9e par la famille Tamarziste, vient d'ouvrir \u00e0 Tunis un b\u00e2timent abritant tout un \u00e9cosyst\u00e8me d\u00e9di\u2026", 
            "title": "Le15, un immeuble d\u00e9di\u00e9 \u00e0 l'innovation au centre de Tunis", 
            "url": "http://www.jeuneafrique.com/511483/economie/le15-un-immeuble-dedie-a-linnovation-au-centre-de-tunis/", 
            "author": "Mathieu Galtier", 
            "publishedAt": "2018-01-16T15:36:45Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Jeuneafrique.com"
            }, 
            "urlToImage": "http://www.jeuneafrique.com/medias/2018/01/16/800px-panoramiquetunis2010-640x320.jpg"
        }, 
        {
            "description": "[Africa Top Sports] L'Esp\u00e9rance Sportive de Tunis a annonc\u00e9, ce vendredi, le retour de Youssef Belaili. Le milieu offensif alg\u00e9rien, qui \u00e9voluait \u00e0 Angers depuis la fin de sa suspension, s'est engag\u00e9 pour deux saisons et demie en faveur du club des Sang et Or\u2026", 
            "title": "Alg\u00e9rie/Tunisie:Youssef Belaili - L'Alg\u00e9rien quitte Angers pour l'Esp\u00e9rance de Tunis", 
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201801270077.html", 
            "author": "", 
            "publishedAt": "2018-01-27T15:33:00Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Allafrica.com"
            }, 
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png"
        }, 
        {
            "description": "Deux semaines apr\u00e8s un important mouvement de contestation sociale en Tunisie, le pr\u00e9sident fran\u00e7ais se rend dans le pays pour une visite d'\u00c9tat de deux jours. Il compte mettre l'accent sur le d\u00e9veloppement \u00e9conomique du pays.", 
            "title": "Macron \u00e0 Tunis : une visite pour renforcer les partenariats \u00e9conomiques", 
            "url": "http://www.france24.com/fr/20180131-emmanuel-macron-visite-etat-tunisie-essebsi-developpement-forum-economique", 
            "author": "Romain BRUNET", 
            "publishedAt": "2018-01-31T10:25:16Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "France24.com"
            }, 
            "urlToImage": "http://scd.france24.com/fr/files_fr/imagecache/home_1024/article/image/tunisie-essebsi-macron.jpg"
        }, 
        {
            "description": "Tunis - La cha\u00eene de t\u00e9l\u00e9vision publique Wataniya a menac\u00e9 lundi de suspendre la diffusion du championnat de Tunisie de football apr\u00e8s que deux journalistes ont \u00e9t\u00e9 bless\u00e9s dans des incidents lors d'un match opposant deux \u00e9quipes majeures du pays.", 
            "title": "Tunisie: la t\u00e9l\u00e9 publique menace de suspendre la diffusion du foot", 
            "url": "https://www.lexpress.fr/actualites/1/sport/tunisie-la-tele-publique-menace-de-suspendre-la-diffusion-du-foot_1991654.html", 
            "author": null, 
            "publishedAt": "2018-03-12T10:31:22Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Lexpress.fr"
            }, 
            "urlToImage": "https://static.lexpress.fr/medias_11675/w_605,h_350,c_fill,g_north/v1510855090/des-jeunes-talents-prometteurs-sont-souvent-cibles-par-des-recruteurs-et-autres-agents-peu-scrupuleux_5978064.jpg"
        }, 
        {
            "description": "Plus d\u2019un millier de personnes ont manifest\u00e9 samedi \u00e0 Tunis pour r\u00e9clamer l'\u00e9galit\u00e9 des sexes en mati\u00e8re d'h\u00e9ritage. Des femmes de toute la Tunisie sont venues protester contre cette pratique qui fait d\u00e9bat dans le pays.", 
            "title": "Des centaines de Tunisiennes dans la rue pour r\u00e9clamer l'\u00e9galit\u00e9 dans l'h\u00e9ritage", 
            "url": "http://www.france24.com/fr/20180311-tunisie-manifestation-femmes-rue-reclamer-egalite-sexes-heritage", 
            "author": "FRANCE 24", 
            "publishedAt": "2018-03-11T06:52:24Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "France24.com"
            }, 
            "urlToImage": "http://scd.france24.com/fr/files_fr/imagecache/home_1024/article/image/1103-tunisie-m.jpg"
        }, 
        {
            "description": "Salut tout le monde =)\nJ'ai cr\u00e9e ce groupe sp\u00e9cialement pour tous les \u00e9tudiants de l'FDSPT (Acronym d\u00e9signant La Facult\u00e9 de Droit et des Sciences Politiques de Tunis) \n\nLa Facult\u00e9 de Droit et des...", 
            "title": null, 
            "url": "https://www.facebook.com/groups/18328214343/10156123755899344/", 
            "author": null, 
            "publishedAt": "2018-03-08T15:56:45Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Facebook.com"
            }, 
            "urlToImage": "https://scontent-yyz1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-0/c90.0.200.200/p200x200/27858198_10212886678934446_8990931179812089708_n.jpg?oh=d64dcb2a93a01b2be9d689d3e9265453&oe=5B4CC20C"
        }, 
        {
            "description": "De Rabat \u00e0 Tunis, les autorit\u00e9s s'efforcent de se tenir \u00e0 \u00e9gale distance de Doha et de Riyad, m\u00eame si ces derniers ont marqu\u00e9 des points chez les uns ou chez les autres. Revue de d\u00e9tail.", 
            "title": "Qatar-Arabie Saoudite : le ni-ni des pays maghr\u00e9bins", 
            "url": "http://www.jeuneafrique.com/mag/540924/politique/qatar-arabie-saoudite-le-ni-ni-des-pays-maghrebins/", 
            "author": "Farid Alilat, Frida Dahmani et Fahd Iraqi", 
            "publishedAt": "2018-03-22T14:34:52Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Jeuneafrique.com"
            }, 
            "urlToImage": "http://www.jeuneafrique.com/medias/2018/03/09/20645hr_-e1521678029228-640x320-1521678065.jpg"
        }, 
        {
            "description": "21 personnes comparaissaient hier devant la justice \u00e0 Tunis pour des actes de violence, vol ou vandalisme. Elles avaient \u00e9t\u00e9 arr\u00eat\u00e9es dans la petite ville", 
            "title": "Tunisie : apr\u00e8s les manifestations, les premiers proc\u00e8s", 
            "url": "http://fr.euronews.com/2018/01/19/tunisie-apres-les-manifestations-les-premiers-proces", 
            "author": "Sandrine Delorme", 
            "publishedAt": "2018-01-19T07:41:00Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Euronews.com"
            }, 
            "urlToImage": "http://static.euronews.com/articles/stories/03/05/75/72/1000x563_story-3a4cc8f8-5c7a-5915-bdd1-e71aaeda2919_1082453.jpg"
        }, 
        {
            "description": "CHRONIQUE. La visite d'Etat a Tunis du president Macron se deroulera sur deux jours. L'occasion de mettre ses pas dans ceux de ses predecesseurs, de Mitterrand a Hollande.", 
            "title": "France - Tunisie : petites histoires des visites d'\u00c9tat", 
            "url": "http://afrique.lepoint.fr/actualites/france-tunisie-petites-histoires-des-visites-d-etat-30-01-2018-2190863_2365.php", 
            "author": "Beno\u00eet Delmas", 
            "publishedAt": "2018-01-30T16:44:00Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Lepoint.fr"
            }, 
            "urlToImage": "http://afrique.lepoint.fr/images/2018/01/30/13097505lpaw-13098165-article-jpg_4960782.jpg"
        }, 
        {
            "description": "Le pr\u00e9sident fran\u00e7ais, Emmanuel Macron, effectue une visite d'Etat de deux jours \u00e0 Tunis. Il doit signer plusieurs accords \u00e9conomiques, universitaires et culturels.", 
            "title": "Macron \u00e0 Tunis pour soutenir l'\u00e9conomie en m\u00eame temps que la d\u00e9mocratie", 
            "url": "https://www.lesechos.fr/journal20180131/lec1_monde/0301228109284-macron-a-tunis-pour-soutenir-leconomie-en-meme-temps-que-la-democratie-2149462.php", 
            "author": "Michel de Grandi", 
            "publishedAt": "2018-01-30T23:00:00Z", 
            "source": {
                "id": "les-echos", 
                "name": "Les Echos"
            }, 
            "urlToImage": "https://www.lesechos.fr/medias/2018/01/31/2149462_0301228082220_web_tete.jpg"
        }, 
        {
            "description": "Lors de la premi\u00e8re journ\u00e9e de sa visite d\u2019Etat \u00e0 Tunis, le pr\u00e9sident fran\u00e7ais a r\u00e9it\u00e9r\u00e9 \u00ab le soutien \u00bb de Paris au \u00ab mod\u00e8le d\u00e9mocratique tunisien \u00bb.", 
            "title": "M. Macron met en exergue le \u00ab combat commun \u00bb de la France et la Tunisie", 
            "url": "http://www.lemonde.fr/afrique/article/2018/02/01/m-macron-met-en-exergue-le-combat-commun-de-la-france-et-la-tunisie_5250082_3212.html", 
            "author": "C\u00e9dric Pietralunga et Fr\u00e9d\u00e9ric Bobin", 
            "publishedAt": "2018-01-31T23:49:10Z", 
            "source": {
                "id": "le-monde", 
                "name": "Le Monde"
            }, 
            "urlToImage": "http://img.lemde.fr/2018/01/31/291/0/4500/2250/600/315/60/0/7fa0f27_370ace7f95c54d41b947a52c742ff4a1-370ace7f95c54d41b947a52c742ff4a1-0.jpg"
        }, 
        {
            "description": "Amel aime les hommes. Quand elle perd le sien, cette apprentie photographe se lance, sur les conseils de son beau-p\u00e8re, dans un sulfureux projet : la r\u00e9alisation d\u2019une s\u00e9rie de clich\u00e9s d\u2019hommes nus rencontr\u00e9s dans les rues de Tunis. On comprend vi...", 
            "title": "L'Amour des hommes", 
            "url": "https://www.lesinrocks.com/cinema/films-a-l-affiche/lamour-des-hommes/", 
            "author": "Bruno Deruisseau", 
            "publishedAt": "2018-02-23T18:00:00Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Lesinrocks.com"
            }, 
            "urlToImage": "https://statics.lesinrocks.com/content/thumbs/uploads/2018/02/width-1200-height-630/lamour-des-hommes.jpg"
        }, 
        {
            "description": "[Tunis Afrique Presse] Monastir -Un grave accident s'est produit, samedi vers 6h30 du matin, au niveau de la route principale \u00e0 Sidi Bennour (gouvernorat de Monastir), entre deux autobus de transport d'ouvri\u00e8res, faisant deux morts et 65 bless\u00e9es.", 
            "title": "Tunisie:Monastir - Deux morts et 65 bless\u00e9es dans l'accident d'un autobus transportant des ouvri\u00e8res \u00e0 Sidi Bennour [Upd 1]", 
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201804080010.html", 
            "author": "", 
            "publishedAt": "2018-04-08T10:39:35Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Allafrica.com"
            }, 
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png"
        }, 
        {
            "description": "Salut tout le monde =)\nJ'ai cr\u00e9e ce groupe sp\u00e9cialement pour tous les \u00e9tudiants de l'FDSPT (Acronym d\u00e9signant La Facult\u00e9 de Droit et des Sciences Politiques de Tunis) \n\nLa Facult\u00e9 de Droit et des...", 
            "title": null, 
            "url": "https://www.facebook.com/groups/18328214343/10156163622019344/", 
            "author": null, 
            "publishedAt": "2018-03-21T23:39:34Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Facebook.com"
            }, 
            "urlToImage": "https://scontent-yyz1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-0/c90.0.200.200/p200x200/27858198_10212886678934446_8990931179812089708_n.jpg?oh=94403d96b9133f1433f55e45660f16a4&oe=5B744F0C"
        }, 
        {
            "description": "\u00c0 Tunis (Tunisie) le 10 mars, des milliers de femmes et quelques hommes ont manifest\u00e9 pour demander l'\u00e9galit\u00e9 entre les hommes et les femmes concernant l'h\u00e9ritage. Une loi pourrait bient\u00f4t \u00eatre propos\u00e9e par le gouvernement dans ce sens.", 
            "title": "Tunisie : manifestation pour l'\u00e9galit\u00e9 dans l'h\u00e9ritage", 
            "url": "https://www.francetvinfo.fr/monde/tunisie/tunisie-manifestation-pour-l-egalite-dans-l-heritage_2655104.html", 
            "author": null, 
            "publishedAt": "2018-03-13T17:57:41Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Francetvinfo.fr"
            }, 
            "urlToImage": "https://www.francetvinfo.fr/image/75iphcxdu-9b3a/1500/843/14581010.jpg"
        }, 
        {
            "description": "Une manifestation a rassembl\u00e9 lundi \u00e0 Tunis plus de 1 500 \u00e9tudiants en m\u00e9decines et internes pour protester contre une r\u00e9forme qui repousse de plusieurs ann\u00e9es la d\u00e9livrance d'un dipl\u00f4me, les privant selon eux de formations cruciales \u00e0 l'\u00e9tranger.", 
            "title": "Tunisie : des \u00e9tudiants en m\u00e9decine manifestent pour leur dipl\u00f4me", 
            "url": "http://www.jeuneafrique.com/541637/societe/tunisie-des-etudiants-en-medecine-manifestent-pour-leur-diplome/", 
            "author": "Jeune Afrique avec AFP", 
            "publishedAt": "2018-03-13T07:31:29Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Jeuneafrique.com"
            }, 
            "urlToImage": "http://www.jeuneafrique.com/medias/2017/02/08/medecins-640x320-1486569443.png"
        }, 
        {
            "description": "Salut tout le monde =)\nJ'ai cr\u00e9e ce groupe sp\u00e9cialement pour tous les \u00e9tudiants de l'FDSPT (Acronym d\u00e9signant La Facult\u00e9 de Droit et des Sciences Politiques de Tunis) \n\nLa Facult\u00e9 de Droit et des...", 
            "title": null, 
            "url": "https://www.facebook.com/groups/18328214343/10156155399784344/", 
            "author": null, 
            "publishedAt": "2018-03-19T08:50:04Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Facebook.com"
            }, 
            "urlToImage": "https://scontent-yyz1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-0/c90.0.200.200/p200x200/27858198_10212886678934446_8990931179812089708_n.jpg?oh=d64dcb2a93a01b2be9d689d3e9265453&oe=5B4CC20C"
        }, 
        {
            "description": "L'histoire d'amour entre un adolescent italien et un universitaire am\u00e9ricain n'a pas \u00e9t\u00e9 projet\u00e9e par la salle Le Colis\u00e9e de Tunis. Le film de Luca Guadagnino a vu son visa d'exploitation refus\u00e9 par le minist\u00e8re tunisien de la Culture.", 
            "title": "Call Me by Your Name : en lice pour les Oscars, le film est interdit en Tunisie", 
            "url": "http://www.lefigaro.fr/cinema/2018/03/01/03002-20180301ARTFIG00160--call-me-by-your-name-en-lice-pour-les-oscars-le-film-est-interdit-en-tunisie.php", 
            "author": "agence, AFP, figaro.fr, Le", 
            "publishedAt": "2018-03-01T11:47:43Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Lefigaro.fr"
            }, 
            "urlToImage": "http://i.f1g.fr/media/figaro/805x453_crop/2018/03/01/XVMe997fcd2-1d2a-11e8-b9bc-9ca5a57d4479.jpg"
        }, 
        {
            "description": "L'\u00e9cole de management de l'universit\u00e9 internationale de Rabat et la Tunis Business School viennent de signer un partenariat de coop\u00e9ration. Leur objectif : multiplier les \u00e9changes d'\u00e9tudiants, de professeurs et d\u00e9velopper des programmes de recherches communs.", 
            "title": "Les \u00e9coles de commerce de Rabat et de Tunis s'allient pour des \u00e9changes universitaires", 
            "url": "http://www.jeuneafrique.com/emploi-formation/540049/les-ecoles-de-commerce-de-rabat-et-de-tunis-sallient-pour-des-echanges-universitaires/", 
            "author": "Quentin Velluet", 
            "publishedAt": "2018-03-07T13:35:51Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Jeuneafrique.com"
            }, 
            "urlToImage": "http://www.jeuneafrique.com/medias/2018/03/07/rbs-2018-640x320-1520429238.jpg"
        }, 
        {
            "description": "Salut tout le monde =)\nJ'ai cr\u00e9e ce groupe sp\u00e9cialement pour tous les \u00e9tudiants de l'FDSPT (Acronym d\u00e9signant La Facult\u00e9 de Droit et des Sciences Politiques de Tunis) \n\nLa Facult\u00e9 de Droit et des...", 
            "title": null, 
            "url": "https://www.facebook.com/groups/18328214343/10156124227344344/", 
            "author": null, 
            "publishedAt": "2018-03-08T18:35:10Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Facebook.com"
            }, 
            "urlToImage": "https://scontent-yyz1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-0/c90.0.200.200/p200x200/27858198_10212886678934446_8990931179812089708_n.jpg?oh=d64dcb2a93a01b2be9d689d3e9265453&oe=5B4CC20C"
        }, 
        {
            "description": "[RFI] En Tunisie, si les manifestations ont baiss\u00e9 en intensit\u00e9 la col\u00e8re gronde toujours dans de nombreux quartiers populaires de la banlieue de Tunis.", 
            "title": "Tunisie:La col\u00e8re gronde toujours notamment dans les quartiers populaires", 
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201801160421.html", 
            "author": "", 
            "publishedAt": "2018-01-16T11:43:14Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Allafrica.com"
            }, 
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png"
        }, 
        {
            "description": "Des militants LGBT ont ete disperses par la force samedi dans le centre de Tunis par des policiers en civil, apres que leur manifestation a ete...", 
            "title": "Tunisie: des militants LGBT emp\u00each\u00e9s de manifester pour raisons de \"s\u00e9curit\u00e9\"", 
            "url": "http://www.lepoint.fr/monde/tunisie-des-militants-lgbt-empeches-de-manifester-pour-raisons-de-securite-27-01-2018-2190116_24.php", 
            "author": "Le Point.fr", 
            "publishedAt": "2018-01-27T15:15:00Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Lepoint.fr"
            }, 
            "urlToImage": "http://www.lepoint.fr/images/2018/01/27/13072969lpw-13072967-article-jpg_4952152.jpg"
        }, 
        {
            "description": "Deuxi\u00e8me journ\u00e9e du Grand Prix de Tunis, premi\u00e8re \u00e9tape de la saison du World Judo Tour 2018. La N\u00e9erlandaise Kim Polling remporte la m\u00e9daille d\u2019or", 
            "title": "Judo: Polling et Smagulov en d\u00e9monstration", 
            "url": "http://fr.euronews.com/2018/01/20/judo-polling-et-smagulov-en-demonstration", 
            "author": null, 
            "publishedAt": "2018-01-20T22:18:48Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Euronews.com"
            }, 
            "urlToImage": "https://static.euronews.com/articles/425795/1000x563_425795.jpg"
        }, 
        {
            "description": "Salut tout le monde =)\nJ'ai cr\u00e9e ce groupe sp\u00e9cialement pour tous les \u00e9tudiants de l'FDSPT (Acronym d\u00e9signant La Facult\u00e9 de Droit et des Sciences Politiques de Tunis) \n\nLa Facult\u00e9 de Droit et des...", 
            "title": null, 
            "url": "https://www.facebook.com/groups/18328214343/10156060006639344/", 
            "author": null, 
            "publishedAt": "2018-02-13T15:49:58Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Facebook.com"
            }, 
            "urlToImage": "https://scontent-yyz1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-0/c90.0.200.200/p200x200/27858198_10212886678934446_8990931179812089708_n.jpg?oh=661fe8090ab02372b6c1ca29d5320e4c&oe=5B25350C"
        }, 
        {
            "description": "Salut tout le monde =)\nJ'ai cr\u00e9e ce groupe sp\u00e9cialement pour tous les \u00e9tudiants de l'FDSPT (Acronym d\u00e9signant La Facult\u00e9 de Droit et des Sciences Politiques de Tunis) \n\nLa Facult\u00e9 de Droit et des...", 
            "title": null, 
            "url": "https://www.facebook.com/groups/18328214343/10156059941374344/", 
            "author": null, 
            "publishedAt": "2018-02-13T15:12:11Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Facebook.com"
            }, 
            "urlToImage": "https://scontent-yyz1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-0/c90.0.200.200/p200x200/27858198_10212886678934446_8990931179812089708_n.jpg?oh=661fe8090ab02372b6c1ca29d5320e4c&oe=5B25350C"
        }, 
        {
            "description": "Salut tout le monde =)\nJ'ai cr\u00e9e ce groupe sp\u00e9cialement pour tous les \u00e9tudiants de l'FDSPT (Acronym d\u00e9signant La Facult\u00e9 de Droit et des Sciences Politiques de Tunis) \n\nLa Facult\u00e9 de Droit et des...", 
            "title": null, 
            "url": "https://www.facebook.com/groups/18328214343/10156060062834344/", 
            "author": null, 
            "publishedAt": "2018-02-13T16:15:21Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Facebook.com"
            }, 
            "urlToImage": "https://scontent-yyz1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-0/c90.0.200.200/p200x200/27858198_10212886678934446_8990931179812089708_n.jpg?oh=661fe8090ab02372b6c1ca29d5320e4c&oe=5B25350C"
        }, 
        {
            "description": "Le jeune homme originaire de Tunis et \u00e2g\u00e9 aujourd'hui de 24 ans est jug\u00e9 aux c\u00f4t\u00e9s de Salah Abdeslam \u00e0 Bruxelles pour \u00abtentative d'assassinat dans un contexte terroriste sur plusieurs policiers\u00bb et \u00abport d'armes\u00bb...", 
            "title": "VIDEO. Qui est Sofien Ayari, l'homme jug\u00e9 \u00e0 Bruxelles au c\u00f4t\u00e9 de Salah Abdeslam?", 
            "url": "https://www.20minutes.fr/societe/2187779-20180205-video-sofien-ayari-homme-juge-bruxelles-cote-salah-abdeslam", 
            "author": "no-reply@20minutes.fr (No Reply)", 
            "publishedAt": "2018-02-05T11:05:35Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "20minutes.fr"
            }, 
            "urlToImage": "https://img.20mn.fr/HFyLXfBiSjmPlu3FfYoaEg/648x360_audience-fixation-tenue-septembre-bruxelles-prevu-decembre-2017-reporte"
        }, 
        {
            "description": "Salut tout le monde =)\nJ'ai cr\u00e9e ce groupe sp\u00e9cialement pour tous les \u00e9tudiants de l'FDSPT (Acronym d\u00e9signant La Facult\u00e9 de Droit et des Sciences Politiques de Tunis) \n\nLa Facult\u00e9 de Droit et des...", 
            "title": "Bonsoir tout le monde je demande des nouvelles des...", 
            "url": "https://www.facebook.com/groups/18328214343/10156068015989344/", 
            "author": null, 
            "publishedAt": "2018-02-16T15:10:41Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Facebook.com"
            }, 
            "urlToImage": "https://scontent-yyz1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-0/c90.0.200.200/p200x200/27858198_10212886678934446_8990931179812089708_n.jpg?oh=661fe8090ab02372b6c1ca29d5320e4c&oe=5B25350C"
        }, 
        {
            "description": "Salut tout le monde =)\nJ'ai cr\u00e9e ce groupe sp\u00e9cialement pour tous les \u00e9tudiants de l'FDSPT (Acronym d\u00e9signant La Facult\u00e9 de Droit et des Sciences Politiques de Tunis) \n\nLa Facult\u00e9 de Droit et des...", 
            "title": "\u0645\u0631\u062d\u0628\u0627 \u0628\u0643\u0645", 
            "url": "https://www.facebook.com/groups/18328214343/10156066011689344/", 
            "author": null, 
            "publishedAt": "2018-02-15T19:52:21Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Facebook.com"
            }, 
            "urlToImage": "https://scontent-yyz1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-0/c90.0.200.200/p200x200/27858198_10212886678934446_8990931179812089708_n.jpg?oh=661fe8090ab02372b6c1ca29d5320e4c&oe=5B25350C"
        }, 
        {
            "description": "Tunis et Londres s'attendent \u00e0 une augmentation du nombre de touristes britanniques en Tunisie en 2018, ont affirm\u00e9 vendredi deux ministres tunisien et britannique, \u00e0 la suite de l'assouplissement des recommandations aux voyageurs en provenance de Grande-Bret\u2026", 
            "title": "Tunis et Londres s'attendent \u00e0 une reprise du tourisme britannique en Tunisie", 
            "url": "http://www.jeuneafrique.com/526702/economie/tunis-et-londres-sattendent-a-une-reprise-du-tourisme-britannique-en-tunisie/", 
            "author": "Jeune Afrique avec AFP", 
            "publishedAt": "2018-02-02T13:16:13Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Jeuneafrique.com"
            }, 
            "urlToImage": "http://www.jeuneafrique.com/medias/2017/12/12/tunisair_a320_ts-imr_5821788893-e1513122296278-640x320-1513122369.jpg"
        }, 
        {
            "description": "[Le Soleil] L'axe Dakar-Tunis se renforce dans le domaine culturel. Hier, l'ambassade de Tunisie \u00e0 Dakar a remis un lot de livres \u00e0 caract\u00e8re litt\u00e9raire, historique et scientifique au minist\u00e8re de la Culture.", 
            "title": "S\u00e9n\u00e9gal:Coop\u00e9ration culturelle - La Tunisie offre des livres au S\u00e9n\u00e9gal", 
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201802040155.html", 
            "author": "", 
            "publishedAt": "2018-02-04T13:08:01Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Allafrica.com"
            }, 
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png"
        }, 
        {
            "description": "Arriv\u00e9 le 31 janvier \u00e0 Tunis, le pr\u00e9sident fran\u00e7ais \u00e9tait accompagn\u00e9 de grands patrons fran\u00e7ais (Xavier Niel, Jacques S\u00e9gu\u00e9la, St\u00e9phane Richard), qui ont pu \u00e9changer avec les chefs d'entreprise tunisiens lors d'un forum \u00e9conomique franco-tunisien.", 
            "title": "Emmanuel Macron en Tunisie : un forum pour renforcer les partenariats \u00e9conomiques", 
            "url": "http://www.jeuneafrique.com/526346/economie/emmanuel-macron-en-tunisie-un-forum-pour-renforcer-les-partenariats-economiques/", 
            "author": "Frida Dahmani", 
            "publishedAt": "2018-02-01T18:04:15Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Jeuneafrique.com"
            }, 
            "urlToImage": "http://www.jeuneafrique.com/medias/2018/02/01/sipa_ap22159368_000013-600x320.jpg"
        }, 
        {
            "description": "Devant le Parlement \u00e0 Tunis, le pr\u00e9sident fran\u00e7ais a encourag\u00e9 la Tunisie \u00e0 poursuivre sa transition d\u00e9mocratique. Il a salu\u00e9 \"une r\u00e9volution culturelle, d\u00e9mocratique profonde\" qui a permis d'inscrire dans la Constitution l'\u00e9galit\u00e9 homme femme et la libert\u00e9 d\u2026", 
            "title": "Pour Macron, \"la page du printemps tunisien n'est pas tourn\u00e9e\"", 
            "url": "http://fr.euronews.com/2018/02/01/pour-macron-la-page-du-printemps-tunisien-n-est-pas-tournee-", 
            "author": "Julien Pavy", 
            "publishedAt": "2018-02-01T16:31:00Z", 
            "source": {
                "id": null, 
                "name": "Euronews.com"
            }, 
            "urlToImage": "http://static.euronews.com/articles/stories/03/06/85/98/1000x563_story-b06a5056-5e26-5370-8528-b150ce84f644_998360.jpg"
        }
    ], 
    "totalResults": 687
}