{
    "status": "ok",
    "totalResults": 653,
    "articles": [
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Jeuneafrique.com"
            },
            "author": "Frida Dahmani",
            "title": "Kafka \u00e0 Tunis",
            "description": "Apr\u00e8s le retrait de la Tunisie sur la liste noire des \" juridictions non coop\u00e9ratives en mati\u00e8re fiscale \", le 23 janvier dernier, le gouvernement tunisien n'a pas d'autre choix que de remettre le pays sur les rails, analyse Frida Dahmani, journaliste \u00e0 JA.",
            "url": "http://www.jeuneafrique.com/mag/531860/politique/kafka-a-tunis/",
            "urlToImage": "http://www.jeuneafrique.com/medias/2017/11/01/sipa_ap22123756_000003-640x320-1509545287.jpg",
            "publishedAt": "2018-03-02T16:03:00Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Allafrica.com"
            },
            "author": "",
            "title": "Tunisie:Un mort et 60 bless\u00e9s dans la collision de deux trains de la banlieue sud",
            "description": "[Tunis Afrique Presse] Tunis -La collision entre deux trains de passagers reliant la banlieue sud de Tunis a fait un mort et 60 bless\u00e9s jeudi soir, selon un premier bilan annonc\u00e9 par le minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur.",
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201805040237.html",
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png",
            "publishedAt": "2018-05-04T08:03:46Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Allafrica.com"
            },
            "author": "",
            "title": "Tunisie:Jamel Ben Guirat nouveau coordinateur de la r\u00e9daction nationale \u00e0 l'Agence TAP",
            "description": "[Tunis Afrique Presse] Tunis -Le journaliste, Jamel Ben Guirat, a \u00e9t\u00e9 \u00e9lu nouveau coordinateur de la r\u00e9daction nationale \u00e0 l'Agence Tunis-Afrique-Presse (TAP) pour un mandat de deux ans.",
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201804280041.html",
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png",
            "publishedAt": "2018-04-28T01:39:32Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Allafrica.com"
            },
            "author": "",
            "title": "Tunisie:L'UE promet d'aider financi\u00e8rement la Tunisie jusqu'en 2020 (Jean-Claude Juncker)",
            "description": "[Tunis Afrique Presse] Tunis/Tunisie -- L'Union europ\u00e9enne va aider financi\u00e8rement la Tunisie jusqu'en 2020, a promis mardi \u00e0 Bruxelles le pr\u00e9sident de la commission europ\u00e9enne Jean-Claude Juncker.",
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201804250579.html",
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png",
            "publishedAt": "2018-04-25T11:55:31Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Espacemanager.com"
            },
            "author": null,
            "title": "Tuni'SEO ISG : Nouveau Club universitaire de marketing digital",
            "description": "Tuni\u2019SEO ISG Club, c\u2019est un nouveau club universitaire sp\u00e9cialis\u00e9 dans le marketing digital qui sera lanc\u00e9 \u00e0 l\u2019Institut Sup\u00e9rieur de Gestion de Tunis (ISG Tunis).",
            "url": "https://www.espacemanager.com/tuniseo-isg-nouveau-club-universitaire-de-marketing-digital.html",
            "urlToImage": "https://www.espacemanager.com/sites/default/files/field/image/tuniseo_isg_club.jpg",
            "publishedAt": "2018-03-02T17:56:34Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": "liberation",
                "name": "Lib\u00e9ration"
            },
            "author": "Liberation.fr",
            "title": "Boulevard de clich\u00e9s \u00e0 Tunis",
            "description": "Trop simpliste et manquant de rythme, \u00abl\u2019Amour des hommes\u00bb, de Mehdi Ben Attia, dresse le portrait d\u2019une jeune veuve qui s\u2019\u00e9mancipe par la photo de charme au masculin.",
            "url": "http://next.liberation.fr/cinema/2018/02/27/boulevard-de-cliches-a-tunis_1632717",
            "urlToImage": "http://md1.libe.com/photo/1100414-photo_hd_05jpg.jpg?modified_at=1519755675&amp;picto=fb&amp;ratio_x=191&amp;ratio_y=100&amp;width=600",
            "publishedAt": "2018-02-27T18:16:12Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Allafrica.com"
            },
            "author": "",
            "title": "Tunisie:Municipales - R\u00e9sultats pr\u00e9liminaires de l'Ariana",
            "description": "[Tunis Afrique Presse] Tunis -Voici les r\u00e9sultats pr\u00e9liminaires des \u00e9lections municipales dans les circonscriptions de l'Ariana",
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201805110058.html",
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png",
            "publishedAt": "2018-05-11T01:31:28Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ledevoir.com"
            },
            "author": "webmestre@ledevoir.com (Agence France-Presse)",
            "title": "Ennahdha en t\u00eate mais sans majorit\u00e9 \u00e0 Tunis",
            "description": "Tunis \u2014 Le parti islamiste Ennahdha est arriv\u00e9 en t\u00eate \u00e0 Tunis \u00e0 l\u2019issue des premi\u00e8res municipales...",
            "url": "https://www.ledevoir.com/monde/afrique/527401/ennahdha-en-tete-mais-sans-majorite-a-tunis",
            "urlToImage": "//www.ledevoir.com/images/ul/graphiques/logo_devoir_facebook.gif?20131118",
            "publishedAt": "2018-05-10T01:57:02Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Allafrica.com"
            },
            "author": "",
            "title": "Tunisie:Chahed - L'Accord de Libre Echange Complet et Approfondi avec l'UE sera sign\u00e9 en 2019",
            "description": "[Tunis Afrique Presse] Tunis/Tunisie -L'Accord de Libre Echange Complet et Approfondi (ALECA) entre la Tunisie et l'Union europ\u00e9enne (UE) sera sign\u00e9 en 2019, a d\u00e9clar\u00e9, mardi, \u00e0 Bruxelles le chef du gouvernement, Youssef Chahed.",
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201804250580.html",
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png",
            "publishedAt": "2018-04-25T11:55:35Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Allafrica.com"
            },
            "author": "",
            "title": "Tunisie:Municipales-2018 - Taux de participation des s\u00e9curitaires et militaires a atteint 12%",
            "description": "[Tunis Afrique Presse] Tunis -Le taux de participation des s\u00e9curitaires et militaires au vote pour les \u00e9lections municipales 2018 a atteint 12% \u00e0 l'\u00e9chelle nationale, a annonc\u00e9, dimanche soir, l'Instance Sup\u00e9rieure Ind\u00e9pendante pour les \u00c9lections (ISIE).",
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201804300614.html",
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png",
            "publishedAt": "2018-04-30T11:10:01Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Allafrica.com"
            },
            "author": "",
            "title": "Tunisie:Ajustement partiel des prix de vente des produits p\u00e9troliers",
            "description": "[Tunis Afrique Presse] Tunis -Le minist\u00e8re de l'Energie, des mines et des \u00e9nergies renouvelables a annonc\u00e9, qu'\u00e0 partir du dimanche 1er avril 2018, \u00e0 z\u00e9ro heure, les prix de vente au public des produits p\u00e9troliers seront modifi\u00e9s comme suit :",
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201804020352.html",
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png",
            "publishedAt": "2018-04-02T18:41:05Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Allafrica.com"
            },
            "author": "",
            "title": "Tunisie:Le Syndicat g\u00e9n\u00e9ral de l'information brandi la menace de gr\u00e8ve g\u00e9n\u00e9rale dans l'ensemble des m\u00e9dias publics",
            "description": "[Tunis Afrique Presse] Tunis -Le Syndicat g\u00e9n\u00e9ral de l'Information a brandi, samedi, la \u00ab menace de gr\u00e8ve g\u00e9n\u00e9rale \u00bb, sur fond du climat difficile qui pr\u00e9vaut dans les organes de presse publique et les \u00e9tablissements m\u00e9diatiques confisqu\u00e9s.",
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201803310264.html",
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png",
            "publishedAt": "2018-03-31T19:45:43Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Allafrica.com"
            },
            "author": "",
            "title": "Alg\u00e9rie:L'Alg\u00e9rie d\u00e9croche 4 prix au Festival arabe des radios et t\u00e9l\u00e9visions \u00e0 Tunis",
            "description": "[Algerie Presse Service] Tunis -L'Alg\u00e9rie a d\u00e9croch\u00e9 quatre prix \u00e0 la 19e session du Festival arabe des radios et t\u00e9l\u00e9visions tenu \u00e0 Tunis, trois pour la T\u00e9l\u00e9vision alg\u00e9rienne et un pour la Radio nationale.",
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201804301034.html",
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png",
            "publishedAt": "2018-04-30T17:16:20Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Allafrica.com"
            },
            "author": "",
            "title": "Tunisie:Les \u00e9lections municipales n'est pas un conflit politique, estime Abdelfattah Mourou",
            "description": "[Tunis Afrique Presse] Tunis -Les \u00e9lections municipales n'est pas un conflit entre les partis politiques, mais plut\u00f4t, une concurrence au service de l'int\u00e9r\u00eat g\u00e9n\u00e9ral du pays a affirm\u00e9, jeudi, le vice-pr\u00e9sident du mouvement Ennahdha Abdelfattah Mourou.",
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201805030936.html",
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png",
            "publishedAt": "2018-05-03T17:21:14Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Challenges.fr"
            },
            "author": "Challenges.fr",
            "title": "L\u2019\u00e9loge d\u2019un diplomate: embarquement pour Tunis",
            "description": "L\u2019ambassadeur de France en Tunisie raconte son coup de coeur pour un pays qu\u2019il a d\u00e9couvert il y a trente ans. Pour ses sites arch\u00e9ologiques, ses \u00e9vocations litt\u00e9raires, son \u00e9lan d\u00e9mocratique, l\u2019enthousiasme de sa population surtout.",
            "url": "https://www.challenges.fr/monde/afrique/l-eloge-d-un-diplomate-embarquement-pour-tunis_577490?xtor=RSS-32",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2018-04-01T12:00:00Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Allafrica.com"
            },
            "author": "",
            "title": "Tunisie:Municipales 2018 - R\u00e9sultats pr\u00e9liminaires dans la circonscription du Kef",
            "description": "[Tunis Afrique Presse] Tunis -Voici les r\u00e9sultats pr\u00e9liminaires des \u00e9lections municipales dans la circonscription du Kef:",
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201805110206.html",
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png",
            "publishedAt": "2018-05-11T08:17:06Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Allafrica.com"
            },
            "author": "",
            "title": "Tunisie:Municipales 2018 - R\u00e9sultats pr\u00e9liminaires dans le gouvernorat de B\u00e9j\u00e0",
            "description": "[Tunis Afrique Presse] Tunis -Les r\u00e9sultats pr\u00e9liminaires des \u00e9lections municipales 2018 dans le gouvernorat de B\u00e9j\u00e0 sont comme suit :",
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201805110039.html",
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png",
            "publishedAt": "2018-05-11T01:14:33Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Allafrica.com"
            },
            "author": "",
            "title": "Tunisie:Municipales 2018 - R\u00e9sultats pr\u00e9liminaires dans le gouvernorat de Sidi Bouzid",
            "description": "[Tunis Afrique Presse] Tunis -Les r\u00e9sultats pr\u00e9liminaires des \u00e9lections municipales 2018 dans le gouvernorat de Sidi Bouzid sont comme suit :",
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201805110038.html",
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png",
            "publishedAt": "2018-05-11T01:14:22Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lexpress.fr"
            },
            "author": null,
            "title": "Des Tunisiennes manifestent pour r\u00e9clamer l'\u00e9galit\u00e9 dans l'h\u00e9ritage",
            "description": "Tunis - Plus d'un millier de Tunisiens, en majorit\u00e9 des femmes, ont d\u00e9fil\u00e9 samedi \u00e0 Tunis pour r\u00e9clamer l'\u00e9galit\u00e9 des sexes en mati\u00e8re d'h\u00e9ritage, scandant que c'\u00e9tait \"un droit, pas une faveur\".",
            "url": "https://www.lexpress.fr/actualites/1/monde/des-tunisiennes-manifestent-pour-reclamer-l-egalite-dans-l-heritage_1991394.html",
            "urlToImage": "https://static.lexpress.fr/medias_11775/w_605,h_350,c_fill,g_north/v1520713989/de-tunisiens-en-majorite-des-femmes-defilent-a-tunis-pour-reclamer-l-egalite-des-sexes-en-matiere-d-heritage-le-10-mars-2018_6028988.jpg",
            "publishedAt": "2018-03-10T20:32:09Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Allafrica.com"
            },
            "author": "",
            "title": "Tunisie:Municipales 2018 - R\u00e9sultats pr\u00e9liminaires dans la circonscription de Nabeul II",
            "description": "[Tunis Afrique Presse] Tunis -Voici les r\u00e9sultats pr\u00e9liminaires des \u00e9lections municipales dans la circonscription de Nabeul II:",
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201805110059.html",
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png",
            "publishedAt": "2018-05-11T01:31:30Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Allafrica.com"
            },
            "author": "",
            "title": "Tunisie:Muncipales 2018 - R\u00e9sultats pr\u00e9liminaires dans la circonscription de Nabeul I",
            "description": "[Tunis Afrique Presse] Tunis -Voici les r\u00e9sultats pr\u00e9liminaires des \u00e9lections municipales dans la circonscription de Nabeul I:",
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201805110057.html",
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png",
            "publishedAt": "2018-05-11T01:31:23Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Allafrica.com"
            },
            "author": "",
            "title": "Tunisie:Municipales 2018 - Nidaa Tounes fait \u00e9tat de graves infractions lors du d\u00e9roulement du scrutin",
            "description": "[Tunis Afrique Presse] Tunis -Le Mouvement Nidaa Tounes a fait \u00e9tat ce dimanche, jour du scrutin municipal, de \u00ab graves infractions \u00bb lors du d\u00e9roulement de l'op\u00e9ration de vote.",
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201805070949.html",
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png",
            "publishedAt": "2018-05-07T17:36:20Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Allafrica.com"
            },
            "author": "",
            "title": "Tunisie:Municipales 2018 - Taux de participation de 21 pc jusqu'\u00e0 15h00 (ISIE)",
            "description": "[Tunis Afrique Presse] Tunis -Jusqu'\u00e0 15 heures, le taux de participation aux \u00e9lections municipales a atteint 21 pc, a indiqu\u00e9 l'Instance sup\u00e9rieure ind\u00e9pendante pour les \u00e9lections.",
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201805070527.html",
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png",
            "publishedAt": "2018-05-07T10:54:27Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Allafrica.com"
            },
            "author": "",
            "title": "Tunisie:Le pays profond\u00e9ment pr\u00e9occup\u00e9 par les d\u00e9veloppements en Syrie (MAE)",
            "description": "[Tunis Afrique Presse] Tunis -La Tunisie a exprim\u00e9, samedi, sa profonde pr\u00e9occupation face aux d\u00e9veloppements survenus sur la sc\u00e8ne syrienne, exhortant la communaut\u00e9 internationale \u00e0 redoubler d'efforts pour \u00e9viter toute escalade susceptible de compliquer la \u2026",
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201804200759.html",
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png",
            "publishedAt": "2018-04-20T13:12:37Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Allafrica.com"
            },
            "author": "",
            "title": "Tunisie:D\u00e9couverte par la m\u00e9thode satellitaire de plusieurs sites arch\u00e9ologiques dans le sud tunisien",
            "description": "[Tunis Afrique Presse] Tunis -Dix nouveaux sites arch\u00e9ologiques datant de l'\u00e9poque romaine ont \u00e9t\u00e9 trouv\u00e9s dans le sud tunisien gr\u00e2ce \u00e0 l'utilisation pour la premi\u00e8re fois en Tunisie de la m\u00e9thode satellitaire et des technologies spatiales, et ce, dans le cad\u2026",
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201804200763.html",
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png",
            "publishedAt": "2018-04-20T13:12:52Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "France24.com"
            },
            "author": "FRANCE24",
            "title": "La Cit\u00e9 de la Culture \u00e0 Tunis ouvre ses portes",
            "description": "La Cit\u00e9 de la Culture, m\u00e9ga-complexe dont le gouvernement veut faire le coeur de la culture tunisienne, a \u00e9t\u00e9 inaugur\u00e9e en grande pompe, plus de dix ans apr\u00e8s son lancement. Le complexe comprend un mus\u00e9e d'art contemporain, une salle d'op\u00e9ra, deux th\u00e9\u00e2tres, u\u2026",
            "url": "http://www.france24.com/fr/video/20180322-cite-culture-a-tunis-ouvre-portes",
            "urlToImage": "http://scd.france24.com/fr/files_fr/imagecache/france24_large_652_338/2018-03-22_0817_tunisie.jpeg",
            "publishedAt": "2018-03-22T09:41:00Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ledevoir.com"
            },
            "author": "webmestre@ledevoir.com (Agence France-Presse)",
            "title": "Tunisie: les travaux sem\u00e9s d\u2019emb\u00fbches de l\u2019Instance V\u00e9rit\u00e9 et Dignit\u00e9",
            "description": "Tunis \u2014 L\u2019Instance V\u00e9rit\u00e9 et Dignit\u00e9 (IVD), instaur\u00e9e en 2014 pour rendre justice aux victimes de la...",
            "url": "https://www.ledevoir.com/monde/afrique/523923/tunisie-les-travaux-semes-d-embuches-de-l-instance-verite-et-dignite",
            "urlToImage": "https://media2.ledevoir.com/images_galerie/nwd_608390_459046/image.jpg?ts=1522287693",
            "publishedAt": "2018-03-29T01:41:33Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Allafrica.com"
            },
            "author": "",
            "title": "Tunisie:Municipales 2018 - \"Le taux de participation g\u00e9n\u00e9rale a atteint 33,7%\", selon Mansri",
            "description": "[Tunis Afrique Presse] Tunis -Le taux de participation g\u00e9n\u00e9rale aux \u00e9lections municipales a atteint 33,7%, a annonc\u00e9, dimanche soir, le pr\u00e9sident de l'Instance sup\u00e9rieure ind\u00e9pendante pour les \u00e9lections (ISIE), Mohamed Tlili Mansri.",
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201805070397.html",
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png",
            "publishedAt": "2018-05-07T09:31:39Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Allafrica.com"
            },
            "author": "",
            "title": "Tunisie:Municipales 2018 - Proclamation des r\u00e9sultats pr\u00e9liminaires dans les diff\u00e9rentes circonscriptions \u00e9lectorales",
            "description": "[Tunis Afrique Presse] Tunis -L'Instance sup\u00e9rieure ind\u00e9pendante pour les \u00e9lections (ISIE) a entam\u00e9 mercredi soir \u00e0 partir de 20H00 la proclamation des r\u00e9sultats pr\u00e9liminaires des \u00e9lections municipales 2018 dans les diff\u00e9rentes circonscriptions \u00e9lectorales.",
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201805100647.html",
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png",
            "publishedAt": "2018-05-10T20:43:34Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lexpress.fr"
            },
            "author": null,
            "title": "Municipales/Tunisie: Ennahdha en t\u00eate mais sans majorit\u00e9 \u00e0 Tunis",
            "description": "Tunis - Le parti islamiste Ennahdha est arriv\u00e9 en t\u00eate \u00e0 Tunis \u00e0 l'issue des premi\u00e8res municipales d\u00e9mocratiques du pays, un r\u00e9sultat qui ne lui garantit cependant pas de contr\u00f4ler la capitale \u00e0 d\u00e9faut de majorit\u00e9.",
            "url": "https://www.lexpress.fr/actualites/1/monde/municipales-tunisie-ennahdha-en-tete-mais-sans-majorite-a-tunis_2007376.html",
            "urlToImage": "https://static.lexpress.fr/medias_11829/w_605,h_350,c_fill,g_north/v1525900328/les-membres-de-l-instance-chargee-d-organiser-les-elections-municipales-tunisiennes-annoncent-les-resultats-a-tunis-le-09-mai-2018_6056674.jpg",
            "publishedAt": "2018-05-09T21:10:54Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Allafrica.com"
            },
            "author": "",
            "title": "Tunisie:Sommet arabe 2018 - Caid Essebsi examine avec le pr\u00e9sident palestinien le d\u00e9veloppement de la situation dans la r\u00e9gion",
            "description": "[Tunis Afrique Presse] Tunis/Tunisie -DHAHRAN (ARABIE SAOUDITE), 15 avril (de l'envoy\u00e9e de TAP Dhouha Talik)- Le pr\u00e9sident de la R\u00e9publique B\u00e9ji Ca\u00efd Essebsi a re\u00e7u samedi soir, au si\u00e8ge de sa r\u00e9sidence \u00e0 Dhahran en Arabie Saoudite, le pr\u00e9sident palestinien M\u2026",
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201804200765.html",
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png",
            "publishedAt": "2018-04-20T13:13:00Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Allafrica.com"
            },
            "author": "",
            "title": "Tunisie:Les quatre courts-m\u00e9trages du programme \u00abFactory tunisia 2018\u00bb pr\u00e9sent\u00e9s \u00e0 Tunis, l'avant-premi\u00e8re mondiale le 9 mai \u00e0 Cannes",
            "description": "[Tunis Afrique Presse] Tunis -Les quatre courts-m\u00e9trages de fiction du programme \u00abFactory tunisia 2018\u00bb, co-\u00e9crits et co-r\u00e9alis\u00e9s en 2018 par des couples de r\u00e9alisateurs et r\u00e9alisatrices tunisiens et \u00e9trangers repr\u00e9sentant six nationalit\u00e9s, ont \u00e9t\u00e9 projet\u00e9s, \u2026",
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201805060086.html",
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png",
            "publishedAt": "2018-05-06T12:15:02Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Allafrica.com"
            },
            "author": "",
            "title": "Tunisie:Foussana-Mont Bireno - Le cadavre retrouv\u00e9 est celui de Bilel Basdouri, membre de la brigade Okba Ibn Nafaa (source s\u00e9curitaire)",
            "description": "[Tunis Afrique Presse] Tunis -Le cadavre du terroriste retrouv\u00e9 vendredi sur le mont Bireno dans la d\u00e9l\u00e9gation de Foussana, au gouvernorat de Kasserine, est celle du terroriste Bilel Basdouri selon les premiers \u00e9l\u00e9ments recueillis en attendant l'autopsie du c\u2026",
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201805050063.html",
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png",
            "publishedAt": "2018-05-05T08:41:14Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lexpress.fr"
            },
            "author": null,
            "title": "Tunis inaugure sa pharaonique Cit\u00e9 de la Culture, avec Claudia Cardinale",
            "description": "Tunis - Claudia Cardinale, concert du tout nouvel orchestre de l'op\u00e9ra de Tunis: la Cit\u00e9 de la Culture, m\u00e9ga-complexe dont le gouvernement veut faire le coeur de la culture tunisienne, a \u00e9t\u00e9 inaugur\u00e9e en grande pompe mercredi, plus de dix ans apr\u00e8s son lancem\u2026",
            "url": "https://www.lexpress.fr/actualites/1/culture/tunis-inaugure-sa-pharaonique-cite-de-la-culture-avec-claudia-cardinale_1994322.html",
            "urlToImage": "https://static.lexpress.fr/medias_11784/w_605,h_350,c_fill,g_north/v1521635595/photo-d-une-des-facades-et-de-la-geode-de-la-cite-de-la-culture-mega-projet-inaugure-le-21-mars-2018-a-tunis_6033430.jpg",
            "publishedAt": "2018-03-21T20:24:05Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lexpress.fr"
            },
            "author": null,
            "title": "Tunis inaugure son m\u00e9ga-projet de Cit\u00e9 de la Culture, avec Claudia Cardinale",
            "description": "Tunis - Le gouvernement tunisien inaugure mercredi, en pr\u00e9sence de l'actrice italo-tunisienne Claudia Cardinale, la Cit\u00e9 de la Culture, un m\u00e9ga-projet en plein centre de Tunis lanc\u00e9 il y a plus 10 ans sous l'ancien dictateur Zine el Abidine Ben Ali et un temp\u2026",
            "url": "https://www.lexpress.fr/actualites/1/culture/tunis-inaugure-son-mega-projet-de-cite-de-la-culture-avec-claudia-cardinale_1994172.html",
            "urlToImage": "https://static.lexpress.fr/medias_11784/w_605,h_350,c_fill,g_north/v1521635595/photo-d-une-des-facades-et-de-la-geode-de-la-cite-de-la-culture-mega-projet-inaugure-le-21-mars-2018-a-tunis_6033430.jpg",
            "publishedAt": "2018-03-21T12:32:00Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Allafrica.com"
            },
            "author": "",
            "title": "Tunisie:B\u00e9j\u00e0 / Circuit touristique et culturel \u00e0 Testour (Encadr\u00e9)",
            "description": "[Tunis Afrique Presse] Tunis/Tunisie -La r\u00e9gion de Testour abrite un circuit \"de pr\u00e8s de 1,5 km au coeur de la ville qui couvre mosqu\u00e9es, mausol\u00e9es et autres espaces publics dont le caf\u00e9 Andalous, les hammams, les jets-d'eau, les pots \u00e0 fleurs et les boutique\u2026",
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201803310208.html",
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png",
            "publishedAt": "2018-03-31T17:16:49Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Allafrica.com"
            },
            "author": "",
            "title": "Tunisie:Rassemblement \u00e0 Tunis pour d\u00e9noncer un \u00ab acte \u200ed'agression \u00bb contre la Syrie",
            "description": "[Tunis Afrique Presse] Tunis -Quelques heures apr\u00e8s les frappes men\u00e9es par les Etats-?Unis, la France et le Royaume-Uni contre la Syrie, des ?politiques et repr\u00e9sentants de la soci\u00e9t\u00e9 civile tunisienne ont ?r\u00e9agi en d\u00e9non\u00e7ant \u00ab un acte d'agression commis cont\u2026",
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201804200755.html",
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png",
            "publishedAt": "2018-04-20T13:12:17Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Allafrica.com"
            },
            "author": "",
            "title": "Tunisie:Enseignement secondaire - La f\u00e9d\u00e9ration g\u00e9n\u00e9rale annonce la lev\u00e9e de la retenue des notes du premier semestre",
            "description": "[Tunis Afrique Presse] Tunis -La f\u00e9d\u00e9ration g\u00e9n\u00e9rale de l'enseignement secondaire a d\u00e9cid\u00e9 de suspendre la retenue des notes du premier semestre de l'actuelle saison scolaire, au terme de la r\u00e9union au niveau r\u00e9gional, tenue vendredi au si\u00e8ge de l'Union G\u00e9n\u00e9r\u2026",
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201804280042.html",
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png",
            "publishedAt": "2018-04-28T01:41:06Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Allafrica.com"
            },
            "author": "",
            "title": "Tunisie:Municipales 2018 - R\u00e9sultats pr\u00e9liminaires dans la circonscription de Denden (Gouvernorat de la Manouba)",
            "description": "[Tunis Afrique Presse] Tunis -Les r\u00e9sultats pr\u00e9liminaires des \u00e9lections municipales 2018 dans la circonscription de Denden du gouvernorat de la Manouba, selon les rapports de d\u00e9pouillement des bulletins de vote, sont comme suit :",
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201805070439.html",
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png",
            "publishedAt": "2018-05-07T09:56:40Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Allafrica.com"
            },
            "author": "",
            "title": "Tunisie:Municipales 2018 - Les r\u00e9sultats pr\u00e9liminaires dans la circonscription de Rejiche",
            "description": "[Tunis Afrique Presse] Tunis -Les r\u00e9sultats pr\u00e9liminaires des \u00e9lections municipales 2018 dans la circonscription de Rejiche du gouvernorat de Mahdia, selon les rapports de d\u00e9pouillement des bulletins de vote, sont comme suit :",
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201805070379.html",
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png",
            "publishedAt": "2018-05-07T09:21:40Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Allafrica.com"
            },
            "author": "",
            "title": "Tunisie:Municipales 2018 - Quelque 120 graves infractions \u00e9lectorales soumises au minist\u00e8re public, selon Anouar Belhassan",
            "description": "[Tunis Afrique Presse] Tunis -Quelque 120 graves infractions \u00e9lectorales ont \u00e9t\u00e9 soumises au minist\u00e8re public, a annonc\u00e9 mercredi, Anouar Belhassan, membre de l'Instance sup\u00e9rieure ind\u00e9pendante pour les \u00e9lections (ISIE).",
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201805100341.html",
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png",
            "publishedAt": "2018-05-10T09:54:45Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Allafrica.com"
            },
            "author": "",
            "title": "Tunisie:Kromberg & Schubert B\u00e9ja, une aubaine pour les employ\u00e9s de l'entreprise et la r\u00e9gion",
            "description": "[Tunis Afrique Presse] Tunis/Tunisie -Au sein de l'unit\u00e9 de production \u00e0 l'usine Kromberg & Schubert, B\u00e9ja, l'\u00e9cho \u00e9tait assez intense, entre le son des machines en marche et le haut parleur d'o\u00f9 parvenait une voix f\u00e9minine souhaitant la bienvenue, en arabe, \u2026",
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201803310047.html",
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png",
            "publishedAt": "2018-03-31T01:07:31Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Allafrica.com"
            },
            "author": "",
            "title": "Tunisie:B\u00e9ja / Testour, un site historique et environnemental \u00e0 valoriser illico presto",
            "description": "[Tunis Afrique Presse] Tunis/Tunisie -Faisant le tour de la grande mosqu\u00e9e de Testour, le visiteur se trouve du c\u00f4t\u00e9 nord-est o\u00f9 est visible son c\u00e9l\u00e8bre minaret rectangulaire pour ensuite acc\u00e9der \u00e0 la cour secondaire, autour de la galerie hypostyle qui abrite\u2026",
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201804020351.html",
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png",
            "publishedAt": "2018-04-02T18:41:00Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Allafrica.com"
            },
            "author": "",
            "title": "Tunisie:Huit films de r\u00e9alisatrices tunisiennes le 8 mars \u00e0 Paris",
            "description": "[Tunis Afrique Presse] Tunis -Le 7\u00e8me art tunisien, au f\u00e9minin, sera \u00e0 l'honneur \u00e0 Paris, dans la soir\u00e9e de jeudi, 8 mars 2018, \u00e0 travers une projection d\u00e9di\u00e9e \u00e0 huit oeuvres in\u00e9dites de cin\u00e9astes femmes qui seront projet\u00e9es \u00e0 la salle de cin\u00e9ma \u00abla Clef\u00bb, an\u2026",
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201803050276.html",
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png",
            "publishedAt": "2018-03-05T09:04:40Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Allafrica.com"
            },
            "author": "",
            "title": "Tunisie:Ennaceur appelle \u00e0 un nouveau contrat social pour faire valoir l'int\u00e9r\u00eat national",
            "description": "[Tunis Afrique Presse] Tunis -Le pr\u00e9sident de l'Assembl\u00e9e des repr\u00e9sentants du peuple (ARP), Mohamed Ennaceur, a appel\u00e9, samedi, toutes les parties (d\u00e9put\u00e9s, partis politiques, soci\u00e9t\u00e9 civile) \u00e0 adopter un nouveau contrat social afin de faire valoir l'int\u00e9r\u00eat\u2026",
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201803100223.html",
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png",
            "publishedAt": "2018-03-10T21:58:41Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Allafrica.com"
            },
            "author": "",
            "title": "Afrique:Faire de la Tunisie, la destination sant\u00e9 en Afrique",
            "description": "[Sidwaya] La capitale tunisienne, Tunis, accueille du 7 au 10 mars 2018, la 5e \u00e9dition de \u00ab Tunisia healph expo \u00bb. Organis\u00e9e par la Soci\u00e9t\u00e9 des foires internationales de Tunis, cette \u00e9dition qui veut faire de la Tunisie la destination sant\u00e9 en Afrique, abrite\u2026",
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201803100025.html",
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png",
            "publishedAt": "2018-03-10T09:54:37Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Allafrica.com"
            },
            "author": "",
            "title": "Tunisie:B\u00e9ja / Testour, un site historique et environnemental \u00e0 valoriser illico presto",
            "description": "[Tunis Afrique Presse] Tunis/Tunisie -Faisant le tour de la grande mosqu\u00e9e de Testour, le visiteur se trouve du c\u00f4t\u00e9 nord-est o\u00f9 est visible son c\u00e9l\u00e8bre minaret rectangulaire pour ensuite acc\u00e9der \u00e0 la cour secondaire, autour de la galerie hypostyle qui abrite\u2026",
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201803310209.html",
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png",
            "publishedAt": "2018-03-31T17:17:06Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Francetvinfo.fr"
            },
            "author": null,
            "title": "Municipales en Tunisie: les islamistes occupent le terrain \u00e0 Tunis",
            "description": "La campagne pour les municipales (6 mai 2018), les premi\u00e8res depuis l\u2019ind\u00e9pendance, se termine \u00e0 Tunis. Les islamistes d\u2019Ennahda y pr\u00e9sentent comme t\u00eate de liste une femme, Souad Abderrahim. Mais l'\u00e9v\u00e8nement est \u00e9clips\u00e9 par la crainte d\u2019une abstention massive\u2026",
            "url": "http://geopolis.francetvinfo.fr/municipales-en-tunisie-les-islamistes-occupent-le-terrain-a-tunis-188465",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2018-05-03T15:40:18Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lexpress.fr"
            },
            "author": null,
            "title": "Tunisie: un millier de femmes manifestent pour l'\u00e9galit\u00e9 dans l'h\u00e9ritage",
            "description": "Des Tunisiennes ont d\u00e9fil\u00e9 dans les rues de Tunis pour que les hommes cessent d'h\u00e9riter le double des femmes.",
            "url": "https://www.lexpress.fr/actualite/monde/afrique/tunisie-un-millier-de-femmes-manifestent-pour-l-egalite-dans-l-heritage_1991393.html",
            "urlToImage": "https://static.lexpress.fr/medias_11775/w_605,h_350,c_fill,g_north/v1520712597/protesters-shout-slogans-during-a-march-demanding-equal-inheritance-rights-for-women-in-tunis_6028986.jpg",
            "publishedAt": "2018-03-10T20:20:12Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Allafrica.com"
            },
            "author": "",
            "title": "Tunisie:Moody's pointe le niveau \u00e9lev\u00e9 des cr\u00e9ances douteuses du pays",
            "description": "[Tunis Afrique Presse] Tunis -Moody's a indiqu\u00e9, dans un nouveau rapport publi\u00e9 mercredi, que \"le niveau \u00e9lev\u00e9 des cr\u00e9ances douteuses en Tunisie continuera de peser sur les performances du cr\u00e9dit accord\u00e9 par les banques du pays\", soulignant que \"les condition\u2026",
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201803010251.html",
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png",
            "publishedAt": "2018-03-01T08:45:39Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": "liberation",
                "name": "Lib\u00e9ration"
            },
            "author": "Liberation.fr",
            "title": "A Tunis, la nouvelle Cit\u00e9 de la culture divise",
            "description": "Voulue par Ben Ali, abandonn\u00e9e \u00e0 la r\u00e9volution de 2011, la m\u00e9ga-cit\u00e9 de 49 000 m\u00b2 a \u00e9t\u00e9 inaugur\u00e9e mercredi. Mais le projet est jug\u00e9 grandiloquent et centralisateur par des artistes alternatifs.",
            "url": "http://next.liberation.fr/culture/2018/03/23/a-tunis-la-nouvelle-cite-de-la-culture-divise_1638329",
            "urlToImage": "http://md1.libe.com/photo/1107419-000_12x1c8.jpg?modified_at=1521812051&amp;picto=fb&amp;ratio_x=191&amp;ratio_y=100&amp;width=600",
            "publishedAt": "2018-03-23T14:22:37Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "France24.com"
            },
            "author": "FRANCE24",
            "title": "\u00c0 Tunis, la Cit\u00e9 de la Culture ouvre ses portes",
            "description": "La Cit\u00e9 de la Culture, m\u00e9ga-complexe dont le gouvernement veut faire le c\u0153ur de la culture tunisienne, a \u00e9t\u00e9 inaugur\u00e9e en grande pompe, plus de dix ans apr\u00e8s son lancement. Le complexe comprend un mus\u00e9e d'art contemporain, une salle d'op\u00e9ra, deux th\u00e9\u00e2tres, un\u2026",
            "url": "http://www.france24.com/fr/video/20180322-a-tunis-cite-culture-ouvre-portes",
            "urlToImage": "http://scd.france24.com/fr/files_fr/imagecache/france24_large_652_338/2018-03-22_0817_tunisie.jpeg",
            "publishedAt": "2018-03-22T09:41:00Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Jeuneafrique.com"
            },
            "author": "Frida Dahmani",
            "title": "\" L'\u00e9galit\u00e9 est un droit, pas une faveur \" : en Tunisie, la premi\u00e8re marche pour l'\u00e9galit\u00e9 des femmes dans l'h\u00e9ritage",
            "description": "C'est une premi\u00e8re dans le monde arabe. Une marche r\u00e9clamant l'\u00e9galit\u00e9 dans l'h\u00e9ritage s'est tenue \u00e0 Tunis samedi.",
            "url": "http://www.jeuneafrique.com/541269/societe/legalite-est-un-droit-pas-une-faveur-en-tunisie-la-premiere-marche-pour-legalite-des-femmes-dans-lheritage/",
            "urlToImage": "http://www.jeuneafrique.com/medias/2018/03/12/femmes-1-640x320.jpg",
            "publishedAt": "2018-03-12T09:00:49Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Allafrica.com"
            },
            "author": "",
            "title": "Tunisie:Municipales 2018 - Les r\u00e9sultats pr\u00e9liminaires officiels attendus d'ici mardi",
            "description": "[Tunis Afrique Presse] Tunis -\u00ab Les r\u00e9sultats pr\u00e9liminaires officiels des \u00e9lections municipales seront proclam\u00e9s d'ici mardi matin au plus tard, d\u00e9clar\u00e9 dimanche soir, Nabil Baffoun, membre de l'Instance sup\u00e9rieure ind\u00e9pendantes pour les \u00e9lections (ISIE).",
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201805070374.html",
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png",
            "publishedAt": "2018-05-07T09:18:48Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Allafrica.com"
            },
            "author": "",
            "title": "Tunisie:Esp\u00e9rance de Tunis - Syam Ben Youssef dans le viseur",
            "description": "[Africa Top Sports] Ancien joueur de l'Esp\u00e9rance de Tunis, Syam Ben Youssef a quitt\u00e9 le club de la capitale en 2011. Le d\u00e9fenseur international tunisien a par la suite \u00e9volu\u00e9 dans les championnats anglais, roumain, fran\u00e7ais et derni\u00e8rement turque.",
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201804210445.html",
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png",
            "publishedAt": "2018-04-21T16:42:09Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": "lequipe",
                "name": "L'equipe"
            },
            "author": null,
            "title": "Foot - TUN - Tunisie : Incidents lors du match entre l'Esp\u00e9rance sportive de Tunis et l'Etoile sportive du Sahel",
            "description": "La rencontre entre l'Esp\u00e9rance sportive de Tunis et l'Etoile sportive du Sahel s'est conclue par de nombreux incidents ce jeudi..",
            "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Tunisie-incidents-lors-du-match-entre-l-esperance-sportive-de-tunis-et-l-etoile-sportive-du-sahel/876376",
            "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/tunisians-demonstrate-against-a-bill-that-would-protect-those-accused-of-corruption-from-prosecution/1500000000816490/350:732,1429:1450-624-416-75/a922a.jpg",
            "publishedAt": "2018-02-15T23:01:00Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lefigaro.fr"
            },
            "author": null,
            "title": "Football - Etranger - 38 policiers bless\u00e9s lors d'un \u00abclasico\u00bb \u00e0 Tunis",
            "description": "Le match de la 18e journ\u00e9e de championnat, remport\u00e9 3-2 par l'EST, a du \u00eatre bri\u00e8vement interrompu \u00e0 deux reprises, notamment en raison de fumig\u00e8nes...",
            "url": "http://sport24.lefigaro.fr/football/etranger/fil-info/38-policiers-blesses-lors-d-un-clasico-a-tunis-897217",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2018-02-15T22:47:12Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": "liberation",
                "name": "Lib\u00e9ration"
            },
            "author": "Liberation.fr",
            "title": "A Tunis, la Cit\u00e9 de la culture divise l'opinion",
            "description": "Voulue par Ben Ali, abandonn\u00e9e \u00e0 la r\u00e9volution de 2011, la m\u00e9ga-cit\u00e9 de 49 000 m\u00b2 a \u00e9t\u00e9 inaugur\u00e9e mercredi. Mais le projet est jug\u00e9 grandiloquent et centralisateur par des artistes alternatifs.",
            "url": "http://next.liberation.fr/culture/2018/03/23/a-tunis-la-cite-de-la-culture-divise-l-opinion_1638329",
            "urlToImage": "http://md1.libe.com/photo/1107419-000_12x1c8.jpg?modified_at=1521812051&amp;picto=fb&amp;ratio_x=191&amp;ratio_y=100&amp;width=600",
            "publishedAt": "2018-03-23T14:22:37Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Allafrica.com"
            },
            "author": "",
            "title": "Tunisie:Habib Selmi - La r\u00e9volution est un long processus, et la Tunisie est sur la bonne voie",
            "description": "[Tunis Afrique Presse] Tunis -R\u00e9sidant depuis plus de 30 ans en France avec \u00e0 son actif plusieurs romans traduits dans plusieurs langues (fran\u00e7ais, anglais, allemand et italien) le romancier tunisien Habib Selmi aborde dans ses livres la r\u00e9alit\u00e9 tunisienne da\u2026",
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201805020942.html",
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png",
            "publishedAt": "2018-05-02T15:03:14Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lesoir.be"
            },
            "author": "\"\"",
            "title": "Sander Gille et Joran Vliegen se hissent en demi-finale du Challenger de Tunis",
            "description": "Sander Gille et Joran Vliegen se sont qualifi\u00e9s pour les demi-finales du Challenger de Tunis, un tournoi sur terre battue, jeudi, en Tunisie.",
            "url": "http://www.lesoir.be/152092/article/2018-04-19/sander-gille-et-joran-vliegen-se-hissent-en-demi-finale-du-challenger-de-tunis",
            "urlToImage": "http://www.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2018/04/19/node_152092/19514057/public/2018/04/19/B9715448057Z.1_20180419152646_000+G3OB4OSO8.2-0.jpg?itok=RUxv61Ak",
            "publishedAt": "2018-04-19T13:26:46Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lepoint.fr"
            },
            "author": "Beno\u00eet Delmas",
            "title": "Tunisie : des municipales aux enjeux nationaux",
            "description": "REPORTAGE. Pour la premiere fois de leur histoire, les Tunisiens eliront leurs conseils municipaux democratiquement. Carnet de campagne a La Marsa, banlieue nord de Tunis.",
            "url": "http://afrique.lepoint.fr/actualites/tunisie-des-municipales-aux-enjeux-nationaux-24-04-2018-2212949_2365.php",
            "urlToImage": "http://afrique.lepoint.fr/images/2018/04/24/14572662lpaw-14572688-article-tunisiavote-jpg_5188598.jpg",
            "publishedAt": "2018-04-24T07:42:00Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": "liberation",
                "name": "Lib\u00e9ration"
            },
            "author": "Liberation.fr",
            "title": "\u00abL\u2019Amour des hommes\u00bb, boulevard de clich\u00e9s \u00e0 Tunis",
            "description": "Trop simpliste et manquant de rythme, \u00abl\u2019Amour des hommes\u00bb, de Mehdi Ben Attia, dresse le portrait d\u2019une jeune veuve qui s\u2019\u00e9mancipe par la photo de charme au masculin.",
            "url": "http://next.liberation.fr/cinema/2018/02/27/l-amour-des-hommes-boulevard-de-cliches-a-tunis_1632717",
            "urlToImage": "http://md1.libe.com/photo/1100414-photo_hd_05jpg.jpg?modified_at=1519755675&amp;picto=fb&amp;ratio_x=191&amp;ratio_y=100&amp;width=600",
            "publishedAt": "2018-02-27T18:16:12Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": "le-monde",
                "name": "Le Monde"
            },
            "author": "Fr\u00e9d\u00e9ric Bobin",
            "title": "En Tunisie, le d\u00e9bat sur l\u2019\u00e9galit\u00e9 entre hommes et femmes en mati\u00e8re d\u2019h\u00e9ritage s\u2019installe",
            "description": "Deux mille personnes ont manifest\u00e9 samedi 10 mars \u00e0 Tunis pour r\u00e9clamer la fin de l\u2019\u00ab injustice \u00bb imposant l\u2019in\u00e9galit\u00e9 successorale entre hommes et femmes.",
            "url": "http://www.lemonde.fr/afrique/article/2018/03/10/en-tunisie-le-debat-sur-l-egalite-entre-hommes-et-femmes-en-matiere-d-heritage-s-installe_5268946_3212.html",
            "urlToImage": "http://img.lemde.fr/2018/03/10/180/0/3500/1750/600/315/60/0/a07370c_GGGZOUE01_TUNISIA-WOMEN-_0310_11.JPG",
            "publishedAt": "2018-03-10T19:36:24Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Allafrica.com"
            },
            "author": "",
            "title": "Tunisie:Club Africain - Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale \u00e9lective le 20 ou le 27 mai",
            "description": "[Africa Top Sports] Le Club Africain de Tunis tiendra son Assembl\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale \u00e9lective le 20 ou 27 mai prochain, soit \u00e0 la fin de la saison sportive actuelle.",
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201803050304.html",
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png",
            "publishedAt": "2018-03-05T09:24:42Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Allafrica.com"
            },
            "author": "",
            "title": "Tunisie:Le pr\u00e9sident de la R\u00e9publique s'entretient avec le chef du gouvernement",
            "description": "[Tunis Afrique Presse] Carthage -Le pr\u00e9sident de la R\u00e9publique, B\u00e9ji Ca\u00efd Essebsi, s'est entretenu, mercredi, au Palais de Carthage, avec le chef du gouvernement, Youssef Chahed.",
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201804040707.html",
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png",
            "publishedAt": "2018-04-04T18:40:02Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Allafrica.com"
            },
            "author": "",
            "title": "Libye:Sa\u00eff al-Islam Kadhafi annonce sa candidature \u00e0 l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle",
            "description": "[RFI] Sa\u00eff al-Islam Kadhafi, le fils de l'ancien guide libyen, a annonc\u00e9 officiellement lundi 19 mars \u00e0 partir de Tunis, via l'un de ses repr\u00e9sentants, Ayman Bouras, sa candidature pour l'\u00e9lection pr\u00e9sidentielle pr\u00e9vue cette ann\u00e9e en Libye. Il a choisi Tunis,\u2026",
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201803200308.html",
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png",
            "publishedAt": "2018-03-20T09:12:20Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Jeuneafrique.com"
            },
            "author": "Quentin Velluet",
            "title": "Tunisie : une trentaine de postes \u00e0 pourvoir lors d'une matin\u00e9e de recrutement pour l'entreprise HLi",
            "description": "L'entreprise de service num\u00e9rique HLi veut recruter 20 \u00e0 30 personnes lors d'une matin\u00e9e de recrutement qui aura lieu au Sheraton de Tunis le 5 mai prochain.",
            "url": "http://www.jeuneafrique.com/emploi-formation/555737/tunisie-une-trentaine-de-postes-a-pourvoir-lors-dune-matinee-de-recrutement-pour-lentreprise-hli/",
            "urlToImage": "http://www.jeuneafrique.com/medias/2018/04/27/vue-sur-le-belvdre-de-tunis-mashhour-halawani-flickr-2017-640x320-1524837956.jpg",
            "publishedAt": "2018-04-27T14:08:12Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lepoint.fr"
            },
            "author": "Beno\u00eet Delmas",
            "title": "Maghreb : l'ordonnance du Dr FMI",
            "description": "CHRONIQUE. Si les situations economiques ne sont pas similaires de Rabat a Tunis, les recommandations de l'institution le sont souvent. Posologie des traitements.",
            "url": "http://afrique.lepoint.fr/economie/maghreb-l-ordonnance-du-dr-fmi-14-03-2018-2202448_2258.php",
            "urlToImage": "http://afrique.lepoint.fr/images/2018/03/14/13903076lpaw-13903364-article-tunisiaeconomypoliticsimflagarde-jpg_5080346.jpg",
            "publishedAt": "2018-03-14T16:08:00Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lepoint.fr"
            },
            "author": "Le Point.fr",
            "title": "Tunis inaugure sa pharaonique Cit\u00e9 de la Culture, avec Claudia Cardinale",
            "description": "Claudia Cardinale, concert du tout nouvel orchestre de l'opera de Tunis: la Cite de la Culture, mega-complexe dont le gouvernement veut faire le...",
            "url": "http://www.lepoint.fr/culture/tunis-inaugure-sa-pharaonique-cite-de-la-culture-avec-claudia-cardinale-21-03-2018-2204559_3.php",
            "urlToImage": "http://www.lepoint.fr/images/2018/03/21/14057669lpw-14057665-article-jpg_5102719.jpg",
            "publishedAt": "2018-03-21T20:25:00Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Jeuneafrique.com"
            },
            "author": "Mathieu Galtier",
            "title": "Tunisie : Metis Innovations Group recrute 200 informaticiens",
            "description": "Fra\u00eechement install\u00e9e \u00e0 Tunis, la filiale locale du groupe Metis Innovations Group veut embaucher 200 d\u00e9veloppeurs et graphistes informatiques d'ici 2020.",
            "url": "http://www.jeuneafrique.com/emploi-formation/540906/tunisie-metis-innovations-group-recrute-200-informaticiens/",
            "urlToImage": "http://www.jeuneafrique.com/medias/2018/03/09/quartiers-des-berges-du-lac-tunis-citizen59-flickr-aot-2010-640x320-1520615187.jpg",
            "publishedAt": "2018-03-09T17:05:22Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lepoint.fr"
            },
            "author": "Le Point.fr",
            "title": "Femen: des militantes \"topless\" pass\u00e9es de la lumi\u00e8re \u00e0 l'ombre en dix ans",
            "description": "Seins nus, elles denoncent l'oppression politique et religieuse, veulent depoussierer le combat feministe de Kiev a Tunis. Mais dix ans apres leur...",
            "url": "http://www.lepoint.fr/societe/femen-des-militantes-topless-passees-de-la-lumiere-a-l-ombre-en-dix-ans-06-03-2018-2199975_23.php",
            "urlToImage": "http://www.lepoint.fr/images/2018/03/06/13769038lpw-13769033-article-jpg_5055131.jpg",
            "publishedAt": "2018-03-06T08:04:00Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": "le-monde",
                "name": "Le Monde"
            },
            "author": "Fr\u00e9d\u00e9ric Bobin",
            "title": "L\u2019autod\u00e9rision radicale du dessinateur alg\u00e9rien Salim Zerrouki",
            "description": "Install\u00e9 \u00e0 Tunis, Salim Zerrouki fait para\u00eetre une premi\u00e8re bande dessin\u00e9e o\u00f9 il se moque cr\u00fbment des travers des soci\u00e9t\u00e9s maghr\u00e9bines.",
            "url": "http://www.lemonde.fr/afrique/article/2018/03/10/l-autoderision-radicale-du-dessinateur-algerien-salim-zerrouki_5268635_3212.html",
            "urlToImage": "http://s1.lemde.fr/image/2018/03/10/600x315/5268632_3_8677_salim-zerrouki-a-tunis-le-3-mars_bb5bb37928bd3f14e3f48d7a3cc2b0b0.jpg",
            "publishedAt": "2018-03-10T05:30:50Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Jeuneafrique.com"
            },
            "author": "Frida Dahmani",
            "title": "Tunisie : la Cit\u00e9 de la culture, un temple pour les arts et pour tous",
            "description": "Apr\u00e8s des travaux qui ont d\u00e9figur\u00e9 pendant douze ans l'avenue Mohammed-V, l'une des principales art\u00e8res de Tunis, la Cit\u00e9 de la culture est inaugur\u00e9e le 21 mars.",
            "url": "http://www.jeuneafrique.com/mag/543159/culture/tunisie-la-cite-de-la-culture-un-temple-pour-les-arts-et-pour-tous/",
            "urlToImage": "http://www.jeuneafrique.com/medias/2018/03/23/web20787-640x320-1522254808.jpg",
            "publishedAt": "2018-03-29T06:05:16Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Allafrica.com"
            },
            "author": "",
            "title": "Tunisie:Municipales 2018 - Nida Tounes et Ennahdha pr\u00e9sents dans toutes les circonscriptions",
            "description": "[Tunis Afrique Presse] Tunis -Les partis de Nida Tounes et Ennahdha ont \u00e9t\u00e9 les seuls partis \u00e0 avoir pr\u00e9sent\u00e9 des listes dans toutes les 350 circonscriptions des \u00e9lections municipales pr\u00e9vues le 6 mai prochain, se taillant 64 % de la totalit\u00e9 des listes en li\u2026",
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201802240114.html",
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png",
            "publishedAt": "2018-02-24T11:22:18Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Allafrica.com"
            },
            "author": "",
            "title": "Tunisie:Gafsa-Phosphate - Le gouvernement suspend toutes les propositions d'emploi dans les centres de production \u00e0 l'arr\u00eat jusqu'\u00e0 la reprise de la production (communiqu\u00e9)",
            "description": "[Tunis Afrique Presse] Tunis -Un conseil minist\u00e9riel restreint, pr\u00e9sid\u00e9 samedi \u00e0 la Kasbah par le chef du gouvernement Youssef Chahed, a d\u00e9cid\u00e9 de suspendre toutes les propositions d'emploi aux centres de production de phosphate \u00e0 l'arr\u00eat et de geler tous les\u2026",
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201803030314.html",
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png",
            "publishedAt": "2018-03-03T21:43:37Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Allafrica.com"
            },
            "author": "",
            "title": "Tunisie:\"Un r\u00e9seau qui planifiait de faire chuter le minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur d\u00e9couvert\", selon le syndicat de la s\u00e9curit\u00e9 r\u00e9publicaine",
            "description": "[Tunis Afrique Presse] Tunis -\"Un r\u00e9seau au sein des appareils de l'Etat qui tentait de faire chuter le minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur, provoquer une scission et envenimer les relations entre le pouvoir judiciaire et les corps de s\u00e9curit\u00e9 afin de semer la s\u00e9dition \u2026",
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201803100225.html",
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png",
            "publishedAt": "2018-03-10T21:59:43Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Allafrica.com"
            },
            "author": null,
            "title": "Tunisie:Les Tunisiens votent aujourd'hui pour les premi\u00e8res \u00e9lections municipales apr\u00e8s la r\u00e9volution",
            "description": "[Tunis Afrique Presse] Tunis -Quelque 5 369 892 \u00e9lecteurs sont attendus aujourd'hui 6 mai 2018 pour les premi\u00e8res \u00e9lections municipales apr\u00e8s la r\u00e9volution. Les derni\u00e8res municipales en date ont eu lieu en 2010. Les bureaux de vote sont ouverts \u00e0 8h00 jusqu'\u00e0\u2026",
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201805070338.html",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2018-05-07T09:05:01Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Allafrica.com"
            },
            "author": "",
            "title": "Afrique:42\u00e8me AG FANAF - Bye Bye Kigali, bonjour Tunis",
            "description": "[] Les travaux de la 42\u00e8me AG de la FANAF ont pris fin aujourd'hui, \u00e0 Kigali, au Kigali convention center. L'AG a d\u00e9cid\u00e9 que la prochaine \u00e9dition aura lieu \u00e0 Tunis, en f\u00e9vrier 2019.",
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201802150796.html",
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png",
            "publishedAt": "2018-02-15T17:16:44Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": "lequipe",
                "name": "L'equipe"
            },
            "author": null,
            "title": "Foot - TUN - Violences - Tunisie : l'Esp\u00e9rance de Tunis sanctionn\u00e9 pour les violences lors du clasico contre l'Etoile sportive du Sahel",
            "description": "L'Esp\u00e9rance sportive de Tunis devra jouer ses trois prochains matches \u00e0 huis clos apr\u00e8s les violences qui ont \u00e9maill\u00e9 son match contre l'\u00c9toile sportive du Sahel (ESS)..",
            "url": "https://www.lequipe.fr/Football/Actualites/Tunisie-l-esperance-de-tunis-sanctionne-pour-les-violences-lors-du-clasico-contre-l-etoile-sportive-du-sahel/876759",
            "urlToImage": "https://medias.lequipe.fr/img-photo-jpg/tunisian-esperance-de-tunis-supporters-react-during-the-african-champions-league-quarter-final-footb/1500000000911940/0:29,2454:1664-624-416-75/191e5.jpg",
            "publishedAt": "2018-02-17T10:31:00Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Mediapart.fr"
            },
            "author": "lilia Blaise",
            "title": "Dans les quartiers populaires de Tunis, des municipales tr\u00e8s attendues",
            "description": "\u00c0 Kabaria, le terrain vague cens\u00e9 servir d\u2019espace vert et de d\u00e9tente. \u00a9 L. B. De Hay Ettadhamen, une des cit\u00e9s les plus peupl\u00e9es de Tunis, au Kram Ouest, en banlieue de la capitale, en passant par les rues d\u2019El Kabaria, la majorit\u00e9 des habitants esp\u00e8rent un c\u2026",
            "url": "https://www.mediapart.fr/journal/international/050518/dans-les-quartiers-populaires-de-tunis-des-municipales-tres-attendues?onglet=full",
            "urlToImage": "https://static.mediapart.fr/etmagine/default/files/2018/05/05/dsc-1839.jpg",
            "publishedAt": "2018-05-05T16:02:47Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Challenges.fr"
            },
            "author": "AFP",
            "title": "Municipales/Tunisie: Ennahdha en t\u00eate mais sans majorit\u00e9 \u00e0 Tunis",
            "description": null,
            "url": "https://www.challenges.fr/monde/municipales-tunisie-ennahdha-en-tete-mais-sans-majorite-a-tunis_586236?xtor=RSS-32",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2018-05-09T20:51:42Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Jeuneafrique.com"
            },
            "author": "Oume\u00efma Nechi",
            "title": "Souad Abderrahim, probable future maire de Tunis et vitrine d'Ennahdha",
            "description": "Figure de proue du parti islamiste Ennadha, Souad Abderrahim, 53 ans, sera tr\u00e8s probablement la premi\u00e8re femme \u00e0 prendre la t\u00eate de la mairie de Tunis.",
            "url": "http://www.jeuneafrique.com/557963/politique/souad-abderrahim-probable-future-maire-de-tunis-et-vitrine-dennahdha/",
            "urlToImage": "http://www.jeuneafrique.com/medias/2018/05/07/336160_174017712685906_508553689_o-640x320-1525714791.jpg",
            "publishedAt": "2018-05-07T17:40:06Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "France24.com"
            },
            "author": "FRANCE24",
            "title": "Municipales/Tunisie: Ennahdha en t\u00eate mais sans majorit\u00e9 \u00e0 Tunis",
            "description": "Le parti islamiste Ennahdha est arriv\u00e9 en t\u00eate \u00e0 Tunis \u00e0 l'issue des premi\u00e8res municipales d\u00e9mocratiques du pays, un r\u00e9sultat qui ne lui garantit cependant pas de contr\u00f4ler la capitale \u00e0 d\u00e9faut de majorit\u00e9. Ennahdha a obtenu 21 si\u00e8ges sur 60 dans la capitale,\u2026",
            "url": "http://www.france24.com/fr/20180509-municipalestunisie-ennahdha-tete-mais-majorite-a-tunis",
            "urlToImage": "http://scd.france24.com/fr/files_fr/imagecache/home_1024/images/afp/d30381efcefc178ba8e7e2740a8102c6fcb366d3.jpg",
            "publishedAt": "2018-05-09T21:11:14Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lesoir.be"
            },
            "author": "\"\"",
            "title": "Tunisie: faible participation aux premi\u00e8res municipales libres",
            "description": "Le taux de participation n\u2019a atteint que 33,7\u00a0% au niveau national, et seulement 26\u00a0% \u00e0 Tunis.",
            "url": "http://www.lesoir.be/155285/article/2018-05-07/tunisie-faible-participation-aux-premieres-municipales-libres",
            "urlToImage": "http://www.lesoir.be/sites/default/files/dpistyles_v2/ena_16_9_extra_big/2018/05/07/node_155285/20431126/public/2018/05/07/B9715628028Z.1_20180507063325_000+GLNB84G87.2-0.jpg?itok=a4m1-EZ6",
            "publishedAt": "2018-05-07T04:33:25Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Ledevoir.com"
            },
            "author": "webmestre@ledevoir.com (Agence France-Presse)",
            "title": "Premi\u00e8res \u00e9lections municipales libres en Tunisie",
            "description": "Tunis \u2014 Cinq millions de Tunisiens s\u2019appr\u00eatent \u00e0 \u00e9lire dimanche les conseils municipaux du pays,...",
            "url": "https://www.ledevoir.com/monde/afrique/527041/premieres-elections-municipales-libres-en-tunisie",
            "urlToImage": "//www.ledevoir.com/images/ul/graphiques/logo_devoir_facebook.gif?20131118",
            "publishedAt": "2018-05-05T02:03:23Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lefigaro.fr"
            },
            "author": "Le Figaro.fr avec AFP",
            "title": "Tunis: le parti islamiste en t\u00eate des \u00e9lections municipales",
            "description": "Le parti islamiste Ennahdha est arriv\u00e9 en t\u00eate \u00e0 Tunis \u00e0 l'issue des premi\u00e8res municipales d\u00e9mocratiques du pays, sans pour autant disposer de la majorit\u00e9 absolue requise pour l'\u00e9lection du maire, sel...",
            "url": "http://www.lefigaro.fr/flash-actu/2018/05/09/97001-20180509FILWWW00324-tunis-le-parti-islamiste-en-tete-des-elections-municipales.php",
            "urlToImage": null,
            "publishedAt": "2018-05-09T20:02:33Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lepoint.fr"
            },
            "author": "Le Point.fr",
            "title": "Municipales/Tunisie: Ennahdha en t\u00eate mais sans majorit\u00e9 \u00e0 Tunis",
            "description": "Le parti islamiste Ennahdha est arrive en tete a Tunis a l'issue des premieres municipales democratiques du pays, un resultat qui ne lui garantit...",
            "url": "http://www.lepoint.fr/monde/municipales-tunisie-ennahdha-en-tete-mais-sans-majorite-a-tunis-09-05-2018-2217265_24.php",
            "urlToImage": "http://www.lepoint.fr/images/2018/05/09/14808554lpw-14808550-article-jpg_5229638.jpg",
            "publishedAt": "2018-05-09T21:11:00Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Allafrica.com"
            },
            "author": "",
            "title": "Tunisie:Municipales 2018 - \"Le faible taux de participation au scrutin municipal est un message fort dont il faut en tirer les le\u00e7ons\", souligne Youssef Chahed",
            "description": "[Tunis Afrique Presse] Tunis -\u00ab Le taux de participation aux \u00e9lections municipales est beaucoup plus faible que les taux enregistr\u00e9s au cours des pr\u00e9c\u00e9dentes \u00e9ch\u00e9ances \u00e9lectorales post-r\u00e9volution \u00bb, a d\u00e9clar\u00e9 ce dimanche, jour du scrutin municipal, le chef du\u2026",
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201805070408.html",
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png",
            "publishedAt": "2018-05-07T09:39:35Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Allafrica.com"
            },
            "author": "",
            "title": "Tunisie:Municipales 2018 - Taux de participation de 4,5 pc jusqu'\u00e0 10h00 (ISIE)",
            "description": "[Tunis Afrique Presse] Tunis -Jusqu'\u00e0 dix heures, le taux de participation aux \u00e9lections municipales a atteint 4,5 pc, a indiqu\u00e9 l'Instance sup\u00e9rieure ind\u00e9pendante pour les \u00e9lections. Environ 240 mille et 253 \u00e9lecteurs ont donn\u00e9 leur voix \u00e0 travers les diff\u00e9r\u2026",
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201805070271.html",
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png",
            "publishedAt": "2018-05-07T08:47:02Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Jeuneafrique.com"
            },
            "author": "Frida Dahmani",
            "title": "Tunisie : ce que l'on sait du futur a\u00e9roport international de Bizerte",
            "description": "Parmi les m\u00e9ga-projets de la Tunisie, la construction d'un nouvel a\u00e9roport international pouvant desservir Tunis a \u00e9t\u00e9 r\u00e9guli\u00e8rement \u00e9voqu\u00e9e depuis 2012. L'appel d'offres pour l'\u00e9tude du projet sera lanc\u00e9 dans les prochains mois, pour une livraison pr\u00e9vue en \u2026",
            "url": "http://www.jeuneafrique.com/539993/economie/tunisie-ce-que-lon-sait-du-futur-aeroport-international-de-bizerte/",
            "urlToImage": "http://www.jeuneafrique.com/medias/2015/07/22/tunis-aeroport-640x320-1520435083.jpg",
            "publishedAt": "2018-03-07T14:53:37Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Allafrica.com"
            },
            "author": "",
            "title": "Tunisie:Mahdia-Municipales 2018 - D\u00e9compte des voix dans toutes les municipalit\u00e9s",
            "description": "[Tunis Afrique Presse] Mahdia -L'op\u00e9ration de d\u00e9pouillement des voix dans toutes les municipalit\u00e9s au gouvernorat de Mahdia a \u00e9t\u00e9 parachev\u00e9e.",
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201805090301.html",
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png",
            "publishedAt": "2018-05-09T08:39:53Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Allafrica.com"
            },
            "author": "",
            "title": "Afrique:Libert\u00e9 de la presse - La Tunisie pr\u00e9serve son rang",
            "description": "[La Presse] Lors d'une conf\u00e9rence de presse organis\u00e9e hier \u00e0 Tunis, Virginie Dangles, r\u00e9dactrice en chef de RSF, a soulign\u00e9 que la Tunisie reste un mod\u00e8le o\u00f9 la libert\u00e9 de la presse est relativement satisfaisante.",
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201804260734.html",
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png",
            "publishedAt": "2018-04-26T12:21:43Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Allafrica.com"
            },
            "author": "",
            "title": "Tunisie:Hommage et reconnaissance aux plumes du savoir",
            "description": "[La Presse] Tel qu'annonc\u00e9 par les organisateurs lors de la conf\u00e9rence de presse, les prix de la Foire internationale du livre de Tunis ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9cern\u00e9s lors de la c\u00e9r\u00e9monie d'ouverture.",
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201804080156.html",
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png",
            "publishedAt": "2018-04-08T19:53:09Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Sofoot.com"
            },
            "author": "SO FOOT",
            "title": "Club Africain : Marchand s'en va d\u00e9j\u00e0",
            "description": "Le Club Africain est un grand consommateur d'entra\u00eeneurs, et il vient de le prouver une nouvelle fois. Bertrand Marchand, l'ancien coach de Guingamp et Rennes, revenu \u00e0 Tunis en\u2026",
            "url": "http://www.sofoot.com/club-africain-marchand-s-en-va-deja-454637.html",
            "urlToImage": "http://www.sofoot.com/IMG/img-club-africain-marchand-s-en-va-deja-1524006646_x600_articles-454637.jpg",
            "publishedAt": "2018-04-17T22:06:00Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Allafrica.com"
            },
            "author": "",
            "title": "Tunisie:FIFOG 2018 - Tahar Houchi fait le bilan d'un Festival du film Oriental fond\u00e9 il y a 13 ans \u00e0 Gen\u00e8ve",
            "description": "[Tunis Afrique Presse] Geneve/Tunisie -Initialement journaliste puis r\u00e9alisateur mais aussi acteur, Tahar Houchi est le fondateur et directeur artistique du Festival international du Film Oriental de Gen\u00e8ve (FIFOG), un jeune festival qui f\u00eate d\u00e9j\u00e0 ses 13 ans \u2026",
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201804300213.html",
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png",
            "publishedAt": "2018-04-30T08:32:01Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lexpress.fr"
            },
            "author": null,
            "title": "Premi\u00e8res \u00e9lections municipales libres dimanche en Tunisie",
            "description": "Tunis - Cinq millions de Tunisiens s'appr\u00eatent \u00e0 \u00e9lire dimanche les conseils municipaux du pays, lors du premier scrutin local libre, attendu de longue date pour enraciner la d\u00e9mocratie dans le seul pays rescap\u00e9 du Printemps arabe.",
            "url": "https://www.lexpress.fr/actualites/1/monde/premieres-elections-municipales-libres-dimanche-en-tunisie_2005872.html",
            "urlToImage": "https://static.lexpress.fr/medias_11824/w_605,h_350,c_fill,g_north/v1525422311/un-policier-tunisien-vote-pour-les-elections-municipales-dans-un-bureau-de-vote-de-tunis-le-29-avril-2018_6054274.jpg",
            "publishedAt": "2018-05-04T08:24:07Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Allafrica.com"
            },
            "author": "",
            "title": "Tunisie:1.060 dossiers de corruption soumis \u00e0 la justice",
            "description": "[La Presse] S'exprimant \u00e0 Tunis lors d'une conf\u00e9rence de presse, Selliti a pr\u00e9cis\u00e9 que 339 affaires ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9j\u00e0 cl\u00f4tur\u00e9es, faisant \u00e9tat de l'arrestation de 38 individus pour des suspicions de corruption, de blanchiment de capitaux et de crimes douaniers.",
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201805040313.html",
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png",
            "publishedAt": "2018-05-04T08:47:16Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Allafrica.com"
            },
            "author": "",
            "title": "Tunisie:Monastir - Deux morts et 65 bless\u00e9es dans l'accident d'un autobus transportant des ouvri\u00e8res \u00e0 Sidi Bennour [Upd 1]",
            "description": "[Tunis Afrique Presse] Monastir -Un grave accident s'est produit, samedi vers 6h30 du matin, au niveau de la route principale \u00e0 Sidi Bennour (gouvernorat de Monastir), entre deux autobus de transport d'ouvri\u00e8res, faisant deux morts et 65 bless\u00e9es.",
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201804080010.html",
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png",
            "publishedAt": "2018-04-08T10:39:35Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Allafrica.com"
            },
            "author": "",
            "title": "Tunisie:Sidi Bouzid/Municipales 2018 - Fiche technique",
            "description": "[Tunis Afrique Presse] Sidi Bouzid -Le gouvernorat de Sidi Bouzid, situ\u00e9 au centre de la Tunisie, s'\u00e9tend sur 6994 km2. Il compte 17 municipalit\u00e9s dont six nouvellement cr\u00e9\u00e9es (Essaida, Fayedh Bannour, Lassouda, Baten Leghzal, Mansoura et Rahal).",
            "url": "http://fr.allafrica.com/stories/201804210469.html",
            "urlToImage": "http://allafrica.com/static/images/structure/aa-logo-rgba-no-text-128x128.png",
            "publishedAt": "2018-04-21T17:35:25Z"
        },
        {
            "source": {
                "id": null,
                "name": "Lexpress.fr"
            },
            "author": null,
            "title": "Pour la premi\u00e8re fois en Tunisie, des policiers et militaires votent",
            "description": "Tunis - Pour la premi\u00e8re fois dans l'histoire de la Tunisie, des policiers et militaires peuvent se rendre dimanche dans un bureau de vote pour mettre leur bulletin dans l'urne, \u00e0 l'occasion du premier scrutin municipal depuis la r\u00e9volution de 2011.",
            "url": "https://www.lexpress.fr/actualites/1/monde/pour-la-premiere-fois-en-tunisie-des-policiers-et-militaires-votent_2004517.html",
            "urlToImage": "https://static.lexpress.fr/medias_11820/w_605,h_350,c_fill,g_north/v1524995651/un-policier-tunisien-en-habits-civils-vote-pour-l-election-municipale-dans-un-bureau-de-tunis-le-29-avril-2018-pour-la-premiere-fois-dans-l-histoire-de-la-tunisie-les-policiers-et-militaires-sont-autorises-a-voter_6052324.jpg",
            "publishedAt": "2018-04-29T09:53:26Z"
        }
    ]
}
